Armchannel 小薯茄 網媒討論點評 (2)

繼續討論

Armchannel 綜藝短片已經被小薯茄取代

I love you Jackie

Jackie其實好正

Jackie is gooood

名校出身

想睇jackie+蝦條哥約會系列

係咪唔識分抄襲同模仿？跟星爺啲戲擺明係想用自己方式翻拍 咁都叫抄？

蝦條哥

經過上一個post之後陳麗柔係咪可以自動入雪櫃

我其實幾鍾意中東淫佬 佢份人都幾好
不過佢啱做live多啲 睇落自然啲
而拍劇情片就好似有啲生硬
但係呢啲都可以改善到嘅
加油

兩邊都睇哂咪得使乜鬥

討論點評

蠟筆小新點會比小丸子取代

諗起之前馬介休個po一開始狂鬧vivi性格差黑面臭格好似識佢咁，之後爆咗佢同花姐會走之後d態度又變哂

其實armchannel上一個接既廣告or產品係咩同幾時
好似冇乜印象..有d替佢地擔心

譚仔三哥？

蝦條無得輸

如果真係得17k既話好心加人工啦
話晒都幫你打左個江山翻黎
講真蝦條哥自己岀黎一定有得做
佢走左armchannel執得

肥仔喺之前喺live好似話佢都系得20k 如果我冇記錯
可能YouTube channel真系難經營同養咁多人

有冇人覺得Jackie 而架個髮型唔多掂？

Ig tag 左Jackie

ah gi世界第一

肥仔都好辛苦好大壓力講真我覺得佢哋經歷左呢場仗之後應該冇嘢會難到佢哋即係應該唔會跳槽始終經歷左咁多野 除非反骨仔嗰啲仆街係呢個咁亂嘅時代入面都仲係拎咁低既人工 真係患難見真情好有義氣！

其實都估到佢會咁

米媽隻腳冇波都唔緊要

JACKIE同JUDY最正

肥仔 頂住

其實兩個channel都黃到金
暫時睇Arm channel情況嚴峻啲
大家屌之餘俾多啲建議啦

gi真係好正
睇蝦叔條亂9咁影ah gi 真係搞到我都心癢癢

真心覺得佢哋成班玩小遊戲嗰啲綜藝勁好睇
七級豬，問答大會，行路去上水
仲有蝦叔拍拖/亂影/麻甩系列係勁好睇
反而啲飛鵝山之後啲短劇我好少再翻兜
飛鵝山真係好睇到痴線成個微型mcu咁

老實實我都冇諗過咁大迴響

誰是臥底

arm u buy 可以整啲消費券 等啲未諗到買咩嘅人買 - > + cash flow

我直情冇諗過會1001到

見到Jackie cap左喺IG 開心

呢個時勢仲肯綁自己入1個網媒，Jackie真心好抵讚

呀波唔好再成日爆笑
同靜音鏡頭前耍花槍

同埋希望有多啲產品產品就經濟啲 學生都可以應付到

Btw阿波係咪就嚟要走唔記得喺Youtube 定係唔知ig好似講過阿波會走咁

今日返睇咗7級豬都好好笑
雖然懲罰只係無飯盒食但都好好笑
反而近期啲部份綜藝嘅懲罰太流
有啲為做而做嘅感覺唔太好笑
可以諗下啲笑位可以着重係玩嘅過程
btw綜藝計近嚟25仔條片模式唔差
雖則玩嘅過程小小流（都可以）
但大家事前夾錢玩game呢個idea不錯

另外微電影私心推薦大家睇一氣呵成版

成件事感覺好完滿
壞時代繼續啱青奴

60mins left

我係因為啱青奴有JACKIE份先開始睇
嗰陣ViuTV 廣告女皇先開始睇佢同埋最鐘意睇佢
呢個人完全完勝其他人

不過之前佢行龍翔道嗰條片有d鬆郁矇
條片唔係幾掂

大八婆

我咁講其實係想你好
想你有更多人支持你
越黎越多人睇你D片
唔想你個channel個先得幾千個views
知唔知呀

肥仔咁都叫老細款?

Arm channel最近最好笑係直播打算宣傳armubuy啲貨品，但係往往嘉賓都似係倒米個下好笑
睇黎近排都唔會見到點點上live

點解話人八婆

其實睇view定義條片唔係太好
正如一啲小重化d嘅題材一定少啲人睇e.g. pats/art
認同龍翔道嗰條片係有d鬆嘅
但係之後寵物嗰啲片都ok 係因為題目小眾所以先至少人睇(其實都唔算少)

四月頭先至上過

********pet

阿波之前(大約上年年尾定今年年頭)好似透露過自己喺arm channel轉左做freelance(唔知有冇記錯)
但佢宜家番工+拍拖撈到咁亂，番工時間長到好似full-time
唔知呀

今晚7點，留名有蝦條 Jackie

呢集完美展現Arm channel嘅痴線特性好撚精彩 如果再拍一定hit rate重返巔峰主題都幫你諗埋 就用上個po嘅內容

其實佢地因咩事不和

又減

其實未f c係好多人講 跟住又係啲片都睇得出好似又真係不和睇吓個人信唔信姐至於咩事唔清楚

有集Q&A柔柔比人問係咪有野唔滿意會唔講出聲
佢迴避問題到成個場口尷尬到仆街dead air咗
蝦叔坐係兩個中間大嗌我唔敢出聲啊 笑撚死

講就講20k
其實我覺得佢隨時要倒貼

睇番佢地2017年篇新聞
有10個全職員工
如果而家仲keep住10個員工其實應該真係蝕緊唔少錢

人工+租+水電+拍攝器材
剪片電腦又要勁, 每部萬五走唔甩

所以肥仔真係蝕住做

波勁搞笑喎，自肥走左已經好唔捨得
如果波走埋真係唔知點算
雖然佢揸機多 但佢成日都爆肚勁好笑
好似假如我們在一起無啦啦話呀呆嗰度有嘢突左出嚟

仲要養埋老婆同個囡

我記得啊
200k QnA呀係
蝦叔真係好識搞氣氛
d尷尬位喺適當時候出嚟緩和
好似200k入面有人問luby係咪唔鐘意Jackie嗰度又係
luby離題佢會拉返luby去返條問題度但會搞吓gag
影嘢又靚又識flirt女
係衰在矮左d細粒咗d
好想比佢溝

利申：直男

囡都生埋
其實結左婚未？

我諗結咗？女都好似一歲啦可能冇擺酒

係真係矮左d,得16x....

咁你又太睇少arm channel 佢地收費真係唔平 唔係講緊平時要拍片諗橋去sell果d廣告

蝦叔同米露迪好襯

轉自芊蕙子fb，好熱血好有信念好值得支持！

———————————————-
話說，有一日肥仔話，其實如果仲有廣告商敢搵你，你真係好好彩，試問有邊一個廣告商，敢搵一個去過烏克蘭講革命既女仔賣廣告。

我明，尤其是我本身自己做marketing 加background 仲要係PR ，我更加明🤗

唔好彩嘅係，因為我有自己本身做marketing &PR嘅專業，就算做唔成KOL，都可以自給自足。當然，有得做幕前，我依然會繼續～

不過結論喺：5毛朋友/粉紅們，我還是會繼續CLS 我睇嘅新聞、平台同文篇。sor sor sor sor9ly ☺️

Hey,life is political, not because the world cares about how you feel, but because the world reacts to what you do .

當然唔係我講，洗唔洗我介紹你今日我睇咗咩書🤗

#歡迎繼續DM
————————————————

究竟armchannel幾時會幫ah gi拍套微電影

😙😙

邊間

你講個d全部都有蝦叔d綜藝好多時都係蝦叔ban姐carry

總之蝦叔+Ban姐呢個組合一定會睇
去旅行又好 試食又好 做實驗又好
都好好睇好好笑支持支持

蝦叔真係至正
把口好撚掂
尼泊爾vlog反思人生勁高質

尼泊爾vlog 真係好撚高質.最近條反思片都屈曬機
不過淨係睇arm channel 最多人睇果十條片蝦叔佔幾多條都知佢係台柱
明顯幕前幕後都高一班

無LA
蝦叔一定台柱
自己單拖搞YOUTUBE可能仲揾得多過ARMCHANNEL

覺得jackie飛鵝山個陣個look正好多
依家好頹

真係世界級 好正

蝦叔真係世界第一

香港男yotuber嚟講，蝦條都算屬於靚仔

最靚應該係2018 dec嗰陣
而家瘦咗但係個頭好亂

自己接影相job可能搵得多過拍片

遊戲綜藝馬介休好笑好多

最近呢年蝦條哥衣著唔再只係緊身純色tee、恤衫、風褸係型左嘅，可能有Kate姐幫佢執左個look

蝦ban配真係超正
放蕩鬼 猛9 日本之旅
我係會煲完再煲
尤其去日本真係笑到痴線
但其實我都好鐘意蝦米
好可惜佢地好少再合作
依家米媽同淫佬配多

佢好似前排病完黎？

點解少合作左咁多

why?

唔使可能啦佢影結婚相 或者係結婚嗰日做攝影師 一單job結婚呢啲通常都10,000起跳通常都係結婚嗰日最好搵 因為用嘅時間精力都係用一日但係有成一萬以上 係講緊佢自己一個人出去闖 又或者自己做老細同人地夾

兩邊都有睇 支持
Btw蝦叔好正 我愛你呀蝦叔

蝦叔有幾高？

167-170左右

新片Ban姐好正

Ban姐

蝦條哥 + Jackie 約會系列 集氣區

當佢地一條片view數係兩萬，會有幾多錢收？

Melody對腳正D

real

幾百蚊左右啦,冇黃標既話

想知如果用部Spare電話不停Loop Armchannel d片睇廣告幫唔幫到佢地少少

啱channel咁多粗口 好難唔黃
佢地都唔會靠youtube營收過活架啦

Live自稱170

佢哋係靠廣告但係而家佢冇廣告

所以咪要靠Arm you buy
靠youtuber D 錢食左屎啦

真人好瘦

上年年宵同佢哋影相

睇啲人啲留言就好笑，明明睇又唔係睇得耐，啲嘢又知啲唔知啲，講到自己好似insider咁又話有不和又盛。人哋鳩噏搞笑定認真都未識分

話蝦叔live講自己17k又係搞笑。有腦都唔會public 講自己幾多人工啦，蝦條自己唔care都要留返幾分面畀Tommy啦

諗嚟諗去都盛唔起蝦條幾時live講過，之後有個comment話係Candy Wong嗰晚live。我先醒起嗰晚個topic係愛情定麵包，蝦條講嘅係佢以前一段因為自己收入唔高，自覺自己襯唔起人嘅經歷。如果提過17k嘅話應該係講呢段經歷嘅時候講

但係蝦叔個channel仲係得咁少人
真係要幫手CLSS

晨早應做嘅做咗
大家快啲支持 有良心嘅網媒都好值得同好需要大家支持

真心唔怕得罪講句，唔係蝦條，armchannal頂多三流頻道。同埋可唔可以唔好再中東淫佬同米媽一齊拍，佢地兩個演技都差到癡線，兩個泊埋一齊真係差上加差。

我都係近呢一年先睇啱Channel
亦都愛上左佢哋
其實佢哋嘅片都算好多元化 可能係當搵緊邊個type先係觀眾最受落

拍微電影如果冇sponsor 其實真係蝕住做 當省靚自己個招牌

香港嘅YouTube Channel係唔可以同澳門嘅比
澳門嘅Channel輕輕鬆鬆就可以拎到funding 你諗吓馬介休拍一次真係game出幾多支cam就知

對於香港嘅Channel大家真係要keep住CLSS

投入唔到淫佬成日扮型男 唔覺佢型

今晚armchannel開live
口和心不和

我畀人擺上枱

點擺而家先睇

個電話打得好尷尬😅😅

想睇

好似有人po過馬介休有政府免息借7位數字
另外再資助6位數字for買機

比清竟然有睇

其實啱channel d 人好似唔駛訓咁

有好野就睇

arm channel真係無以前咁好睇

真 以前日日一定睇
微電影 講旅行 肥仔食好西 呢d一定睇
而家就睇完topic揀黎睇

想蝦條哥拍
推比蝦條哥睇

肥仔話靠youtube得20k 依家冇廣告 收入真係得返armubuy 其實個個channel都係咁慘

一日一片幾萬views 應該唔止20k 咁小

佢啲搞笑劇情好鳩，特別係 roy + 柔柔

其他台講唔講得?
冬OT ,whizoo ,Chill Up ,港實測

梗係得啦，不過開到第二個post啲人都接近討論晒啦

想問下JACKIE係咪以前易劉果個？
而家易果個去咗邊？

arhoTV

冬OT d片好尷尬 讀對白

似係想食兩家茶飯，之前見過佢拍國語片，到而家都冇乜表過態

有無人覺得阿呆好似冇乜特色咁，一開始玩偽毒都有啲新鮮感嘅，但係時間一長就無咩吸引力。當然啦，好難人人都好似蝦條哥咁，但係阿呆真係有些少唔掂。同埋vectra又係唔知想點咁，無咩個人靈魂，好似冇咩自己諗法嘅演員咁，講真佢嘅表現其實求其搵個人都好似做到咁。Vectra玩綜藝都無咩自己嘅個人氣質或者諗法，同埋平時都好似盡量少講嘢咁

米媽夾蝦條哥先有趣味
定係其實蝦條哥識玩？

阿呆偽毒姐係走吳業坤既路線，冇咩可以sell啦
宜家佢都係做番自己，sell自己既音樂才能(但我又覺得普普通通，唔係最廢，又唔係最好)
話時話，點解冇見過阿呆同"波音"合作...
阿波只係搵相熟既音樂人夾band開live

vectra我都唔知佢想點

除咗明慧根本冇討論價值

arm channel 今晚個直播好正

Jackie真心悶
呢D做效果又好,咩都好啦.要扮下應左人中計升豬喇
為左唔做豬,結果全程好似獨家村咁

阿呆好似呢排少咗幕前

微電影 沒有廣告的日子 arm channel 記得睇

MELODY 醉撚左

又唔使特登為節目效果嘅
不過咁嘅情況下米媽處理得好好多 佢對住空氣講嘢 話有蚊喺隔離飛好正
反而jackie只係唔講嘢 冇計 唔夠熟
btw jackie臨尾嗰下好似想喊

阿呆係幕後多吧
vectra為有行淫老路線吧

有冇人覺得柔同roy好似散咗咁。。。

why

完全唔睇好佢哋 我覺得佢哋兩個性格唔夾

介唔介意
放返班人既相同名
一人一張咁
方便記你地講緊邊個
少睇 淨講名 有少少分唔到

To 啱 Channel 肥仔：出邊 CP 雞翼賣緊 8x 蚊，你夠膽死賣 120 蚊？洗唔洗食水咁深呀！

肥仔都算係咁⋯⋯

chill up 得anton一個夠癲

有冇人知點解冬OT冇咗carmen,好靚女

有蝦條carry 差好遠
不過成日一齊拍好易出事😂😂
唔係點會有貴圈真亂

幫民建聯拉票 幾靚都唔會再睇

嘩屌，邊到講？

就係因為咁冬OT冇咗佢？

冬OT好似全部都黃

佢有幫tvb拍劇

唔記得邊個po 之前有人影到
我諗都係因為咁冇左佢 應該Denise頂上佢(?)

我覺得WHIZOO的問答遊戲片幾好睇

應該好快quit 埋個channel，淨做音樂
幕前根本唔啱佢，性格問題

陳麗柔轉畫快已經係好平常既事黎

Playgirl黎

預計之內啦
反而阿呆同佢自己啲嘉賓更好交流
你吓佢同魚仔啲行為先

大把仔排隊等佢，唔怕既

靚女呀嘛

蝦條潛力好高，可以再拍多啲關於攝影、拍片技巧嘅片

柔太強，roy 會俾佢食住，早日分手仲好

魚仔 = roy's sister?

覺得三條仔毫無幽默感搞到個Channel冇咩特別

終於有微電影!

暫時覺得唔錯 ar gi

冇咩特別

+魚仔

自肥live正撚到 已backup

佢有開channel？

Ig live 表演渣男羅志祥嗰條屌西舞

仲要除褲用毛巾包下面跳

佢最尾同blue互屌其實幾重火藥味

Feel到阿Blue堅嬲
有錢女比佢咁鬧法

大家睇完片快啲上Facebook比reaction

佢係咪真係同蝦條哥一齊咗？

more

我冇仔細睇呢part重溫先

happy share pls

邊個叫自肥

人地明明講咗唔好留底
你仲要upload

呢個鏡頭好正

係咪蝦條哥執刀

Melody越嚟越正

其實係咪真係分左
上個禮拜集live 要講ex既名，陳麗柔講左 呀權
Roy中文名就係張沛權
講完之後佢好尷尬，隔離呀波都好尷尬，好唔好意思咁話佢都係啱啱先知
但明明早兩個禮拜陳麗柔同roy先拍左個放閃vlog

omg

51:35開始
不過可能係呀波同柔有另外一個common friend都叫呀權，又同柔柔拍過拖既
其實我覺得柔同roy幾夾，散左係有啲可惜
roy唱歌編曲都好，加油！

睇咗了
roy音樂真係有一手

佢哋拍到一個月我都有啲O嘴

何況而家都好似拍咗幾個月 算係咁啦 roy唔啱呢啲女 搵返個正正經經拍耐啲 結婚仲好Roy 加油 你啲歌好撚正

都未confirm散咗 唔好咁咒人啦

睇返告別大台 原來啱channel都有幾多改曲 roy填詞真係

黃圈一定要繼續支持

咁如果未 希望cly可以令好多唔睇好佢哋嘅人改觀

應該係啦 佢個live嗰到啊波之後話 知道咗要知嘅嘢 遲啲請翻柔柔食飯

diu所以同公司人拍拖真係好麻煩

btw其實我覺得jackie+roy性格幾襯

所以話，貴圈真係他媽的好撚亂

冬OT黃條撚!!
你睇下人地上年6月之前講咩啦
話其他channel講政治係嘩眾取寵呀
根本係藍底!!

呢個新聞唔係上年3月個陣咩

咪講咗上年6月之前囉
嗰時得100毛同armchannel講政治
6月之後個個忽然變黃

唔係6月嗰陣成班jer住要個個人都表態話自己係黃先收貨，無得唔出聲，所以講政治同話自己係黃咩
跟住又鬧黃要做野做得多過人，之餘要講哂出嚟唱通街同全世界講自己做過乜野先叫做咗野
加埋本身，社會咁大件事，點解唔講得，點解唔可以有新topic，雨革嗰陣夠全香港忽然變黃啦，唔可以有新題目既，唔可以改變諗法既
所以先有個個忽然變黃既感覺啫，咁你香港真係忽然出事呀嘛，邊個6月9會估到變成咁大件事啫

唔講又話唔做又話唔係黃扮中立食兩家茶飯
講又話抽政治水（arm channel自己都講過比人咁鬧）忽然變黃扮撚哂野
就係你班狙擊手周圍辣火頭瘋狂chur人呢樣唔啱嗰樣唔啱，搞到有咁多人變成好似健吾咁既大怨婦

夾歌圈D 隊友來

真心似

重點 : "正正經經"
睇來閣下都幾唔buy 柔

我想講佢哋真係唔撚驚尷尬

大家都知cly轉畫當食飯

唔通微電影第一集都唔過5000likes?

投票Link

咁都藍底？

冰戲富終於要出新一集

人富話下星期 希望唔好delay

Whizoo 啲問答比賽好正
時間長但唔悶
捉ker我覺得直程可以擺上電視播

冬OT個Lillian 好正呀點解唔見佢既

push

想知阿波同阿田 無跟開

我都覺
好有當初睇viu嘅feel

點解話blue同蝦叔一齊左

Push

大家又點睇阿波同靜音

同問

有人見到蝦叔拖住個女仔 似係blue
上個post講嘅好似係

究竟發生咩事 論幕後黎講 佢地兩個我都好鍾意

蝦條係咪同阿blue

所有問答比賽都好好睇

推

睇返一號個日個live, 煩到死

個個啱Channel嘅live都有睇，上星期五第一次悶到熄咗無睇

本身已經唔太鍾意啊波，講啲笑又唔好笑，得自己爆咪鳩笑打圓場。

同咗靜音一齊之後仲撚煩，好似啲A0毒撚啱啱出pool想全世界都知咁。成日話自己好撚愛靜音，轉個頭又話要跪玻璃...嚟嚟去去都係呢兩個套路，玩咁耐都唔覺得自己煩

人哋肥仔、Roy佢哋都無咁樣成日放閃啦

Jackie

記得佢地拍假如我們在一起 阿波係咁講啲好唔尊重嘅咸濕野 勁反感
個問題唔係講咸濕野而係佢過曬火又唔好笑

仲有上兩個星期，情欲麻甩佬係米媽做嘉賓

平時讀啲主持讀comment都會揀嚟讀啦，太無聊、戇鳩、性搔擾嗰啲有常識嘅人都唔撚會讀啦下話！？

跟住live嗰陣啊波無端端讀咗句comment:「啊媽好淫好正，見到就想執佢一劑」。米媽聽到之後係即刻變咗面好尷尬咁無回應

真，把聲已經唔好聽，又唔搞笑
屌個集係到打情罵俏，自己私下做啦

真毒

又多一張潛力圖

我幾鍾意佢

鹹魚白菜 各有所愛

如果你有比時間睇片尾就知，係蝦條哥攝影

佢拍呢條片果時係咪無化妝

應該淡妝

直髮好睇啲

長/短直髮都好睇

但唔好呢D 8爪魚頭

梳

agger

Jackie 係咪 Full time-Part time？？
口頭禪係咪：”收皮啦你”........？？？

should be freelance

melody點拆好

家姐有份唱再出發首歌

愈來愈師奶咁以前齊蔭好cute cute

佢家姐係邊個？

Yes不嬲見到乜都cap左先

小背心 許靖韻

deliveroo係咪黃

cute

芊惠子真係好賢良淑得feel
精打細算咁既款
娶到佢果個真係幸福

記得上個post有人話佢蠢但係心地善良

聰明既女人識扮蠢

咁講法黑警都係打份工
明明依家都係靠支那粉絲撐 又係到扮身不由己

入得啱channel唔會blue la diu

最過份係live 度講從來冇鐘意阿田, 講完佢d 壞話
之後又無啦啦打比阿田, 搞到勁尷尬
唔知阿田做錯d 咩係咁比條友撚

肯定係會咩都唔知就唱左啦

阿田

學下王喜同杜生講
佢呢加撐黃 香港人係咪會養得起佢？
答案緊係唔係啦
如果佢呢加表態佢係黃既
只會有幾個情況
大陸 香港 比人封殺
連登仔話佢 偽黃 比人封殺先扮黃 食人血饅頭

啱呀
表態就比大陸封殺 香港show照爆
唔表態就可以北上搵食 香港一樣都係爆show
條數咁易計 梗係唔表啦
香港人咁撚無骨氣
反正都係睇住奶共狗啲show叫光復香港當抗爭咗㗎啦

jackie今晚個頭

露返個包包面真係最正

表態香港show照爆？

咁睇得起香港人呀

Roy 和柔柔散左 ？

我講緊奶共嗰班
例如陳奕迅容祖兒
佢哋表唔表態都係咁多人睇
咁點解要為咗呢個小小香港而得罪大陸
最叻咪自己呃自己走入去叫光復香港覺得自己好叻叻好有成就感踩左人哋場之後繼續坐喺度睇show

何出此言 之前都有人講過

自己追返post

「表態就比大陸封殺 香港show照爆」

我指表左香港都未必多show

阿j真係好撚狗公feel

都唔出奇
之前柔柔生日都完全唔見阿呆
跟著果兩日阿呆ig story都係頹post

點解咁講？節目效果啫

磨合唔到嘅話，及早分手反而係件好事，俾自己同對方機會重新開始
不過食邊度，係邊度屙都係面阻阻，麻撚煩架喇
希望佢地自己有達成協議，公還公，私還私喇

睇呢張相我又覺得佢ok靚仔

陳麗柔性格極差
好記得肥仔條減肥片佢玩肥仔玩到好甘
但最尾一集願賭唔服輸然後狡辯

real...............

但係好淫

今集喂大佬唔好咁痴線笑到gapgap聲

jackie仲扮野

小薯茄八半live

仆佢個街仲未着泳衣

肥仔好清楚Jackie住邊

喺Jackie屋企同AhGi獨處一車

十年戀事飛鵝山 - 西貢外傳

肯定成日車埋人返屋企

喺Jackie屋企同AhGi

好亂呀

Armubuy可以出F5鍵盤補充裝，日日等直播F5都爛幾個

肥仔回力鏢

肥仔: 鄉村地方一個女仔行 好危險的

然後Jackie屋企就喺飛鵝山附近

邊條片

早排睇柔story叫春原來真係散左

我成日見佢ig like d囡囡淫相淫post

老江湖連自己都數唔清拍過幾多次拖

成日消費啊田

垃鳩圾港女陳麗柔

ching 你同佢有咩血海深仇?

叫春等其他仔搵

唔好影衰曬港女唔係個個都好似佢咁

睇完琴日條片發現同Jackie住隔離屋苑

巴打一定好有錢
so jealous

村屋既屋苑 即係好似錦繡花園咁一堆村屋夾埋做一個屋苑 其實都係村屋

係咪有啲誤會 爛9村屋黎 有錢就搬左山市區

有興趣既DM佢傾計啦 好J少少一定覆你

佢係邊個都覆
我icon冇樣都覆

so nice

咁換過角度睇 其實佢都幾Nice啊
比着其他KOL or 明星 睬你都廢事

其實芊惠媽ig live 都幾正

其實都係

唔明啲人點解唔鍾意佢

其實成個arm channel 最高汁一定係芊惠媽
一定係最顧全大局又隨和果個

反而估唔到大家對柔柔印象係咁差

係連登仔姐
人哋出面大把fans

我身邊無人鍾意

多仔fan s

連登仔會扭曲成佢好姣鍾意覆仔
我dm咁多個名人/kol得佢一個真係有心機覆人

唔係想話柔柔唔好 但其實好多kol都會覆dm

芊惠子今日條片真係女神級

一直以為kol可遠觀而不可褻玩焉

相由心生

鐘意柔柔

哇靜音呢個唔係爆料咁簡單喎 直頭係人格謀殺
同啲metoo一撚樣

講咩live?冇睇

我嘗試客觀咁講番啲重點

1. 靜音指Vincent 曾對公司大部份女同事作出騷擾，並有最少兩位女同事 (包括靜音) 感到唔舒服。

2. 靜音指Vincent 曾block佢whatsapp和instagram，及後unblock whatsapp，但卻未unblock whatsapp。靜音表示Vincent 係百密一疏。

3. 靜音指Vincent 曾於whatsapp對她作露骨的對話，雖然Vincent已刪除，但靜音於Vincent delete前已cap screen。

4. 靜音指佢經過呢件事學精左，不過由於佢係一個執着嘅人，加上希望alert其他人，所以先重提此事。

5. 靜音指Armchannel對 Vincent算係咁，可以唔使執嘢拍拍囉柚咁走，又有得拍微電影；又指佢初黎公司嘅時候乜都唔識，Armchannel同事幫咗佢好多。

以下係個人揣測，自己估計Vincent 的確曾對靜音作出稍為過分嘅行為，而令阿波同靜音都唔滿意，Vincent最終決定離巢。

另外，上次Vincent 凌晨開live，肥仔蝦叔米媽芊蕙阿Blue柔柔Ban姐都有入嚟comment，及後西斐又有課金$100比Vincent。如果唔計新嚟full time嘅 Jackie Gi Vectra，當晚冇入live嘅現職主力只有Roy + 靜音阿波。既然米媽之後剪片曾剪返嗰日live嘅片段，加上當晚有唔少公司同事入嚟支持Vincent，個人估計呢件事應該係羅生門，多過一面倒Vincent性騷擾女同事，呃蝦條等等。

當然，以上純粹係我喺蛛絲馬跡嘅推測，大家唔好因為我係樓主就信晒我點諗。

*及後unblock instagram

點解靜音入咗嚟arm channel之後是非都好似關佢事
同埋好似公司d人好敬重佢咁
先唔論呢件事邊個啱邊個錯
但我覺得靜音喺自己個平台度分享佢嘅感受會唔會好啲呢
又講到唔清唔楚咁 自肥個形象好易冇唒

不過自肥果日IG live 咁大反應又係奇怪

可能佢兩姊妹玩轉演藝界？

雖然我以前完全唔知佢家姐係乜水

阿波講嘢唔係都係咁咩

照計就冇咁過分，應該唔係因為隨口講句屌而激嬲人。畢竟armchannel 個個女仔都講粗口，除咗Jackie斯文

總之就覺得佢入咗arm channel 之後成個channel好似冇以前咁融合

佢之前嗰個唔知乜嘢Channel 好似啲人都係負皮多

佢而家直情定義左自肥係咁

其實不嬲都唔鍾意靜音阿波依一對

佢鍾意阿波咪咁

爆料爆到咁

cls

其實都係

係咪自肥想追佢 但佢唔受溝 所以就咁話自肥

我真係唔信阿波冇講啲露骨野

仲有佢上次話啲人屈佢鬧走自肥所以先爆料

但佢呢個爆料 都好似冇回答到係咪佢鬧走人😂

只係好似將自肥定罪咁

就係你班連登仔唔討論影片質素走去討論人事關係

我又諗起佢之前有段片話要同vincent 講sorry

屌 咪就係

都唔知佢係點撚樣

唔通做新聞博上位

即係佢仲要係喺arm channel 個live到講

即係旁人睇就會覺得唔係咁好 唔得大體 要去咁樣批評個前員工

利申 唔清楚成件事 唔排除佢真係有受到傷害 只係覺得如果係講嘅就講晒出嚟 唔好等人喺度猜測 一係就唔好講

唔明白咁講出嚟有咩意義
如果純粹回應有人話你鬧走vincent 咁何必提到騷擾
話因為觀眾想聽更加唔係理由
咁大個人 觀眾叫你食屎你係咪直播食屎？

你間公司本身都係攞呢啲話題嚟講笑做節目㗎啦
真係覺得受辱嘅點解當時唔處理
要好似依家借觀眾過橋搵個機會爆 明明就自己想講
你咁講得出嚟 又唔係想搞大件事等人地幫你討回公道
懶係一副替其他女人好心呀乜乜柒柒
明知喺香港呢個逆向性別歧視嘅社會 多數人都會幫女方
而家客觀事實就係你亂鳩講又冇後果 同之前啲me too一樣 唔需要成本證據人格謀殺
仲要比喻人地做羅志祥 西斐叫你講得好啲又講到唔清唔楚 1999

呢點無論如何許靜音都係講唔過去

*許靖欣

我都係轉pin比更多人睇到互相交流意見，想cm不妨覆我個pin

點解蝦叔同肥仔係鏡頭前面公然性騷擾班女就得
vincent就要咁比人數
好撚慘

臭西kol
家姐同佢應該係頭兩位

老闆嚟喎

怒屌自肥
唔止屌佢人格, 屌埋佢做野唔撚掂, 佢執到咁

唔理解。
如果自肥真係搞到咁大鑊，當時無理由公司其他人唔知情同埋唔出聲。
但係上星期佢IG Live班舊同事都入晒去睇、重同佢有講有笑，甚至連Ban姐都有幫佢口嘅時候，
許靜音唔提出任何證據就咁樣指控自肥令人覺得好奇怪喎⋯
而且樓上都有人講，許靜音一方面人格謀殺自肥、另一方面又喺2019年尾條片同自肥道歉，如果真係被騷擾，我係當時人嘅話係連佢個名都唔會想提囉⋯

唔知大家記唔記得上個月嘅「屌唔撚係想食你呀」事件呢

香港人就最鍾意睇呢啲花邊新聞

邊個係家姐？

所以性別不平等喺當今社會仍然係一個為人詬病嘅地方，起碼呢個係一個例子
男人講嘢唔會有人聽，責任所在；女人必然係受害者，誠實可靠，受到社會普遍信任
香港如是，台灣復如是
所謂光復香港，政治係其中一個面向，政治以外好多唔公義嘅事仍然喺我地身邊發生緊

我諗係微辣

咪就係 完全唔知想點

唔係波仔家姐咩？

蝦叔新嗰條廣告片好靚仔。d戲又好左

蝦條哥著恤衫

佢條仔果個乜春阿波都係成日LIVE係度講阿田
仲要成日打比人打騷擾佢,又開住LIVE同觀眾SHARE D 人地既壞話
兩個一齊咪極品囉

jackie今日條片

Arm Channel無咗蝦叔呢個台柱應該會仆街

唔會啦佢有份

自把ig 回應咗

*肥

vincent ig

support

佢講得好啱

成個啱Channel 隨時因為依件事陪佢收皮

Support自肥！！！

佢ig 係咩??

不過呢排搞到好似是非咁多

多得許靜音囉

有關本人被誣蔑性騷擾女同事一事聲明
就本人被某人在某網路平台直播時誣蔑性騷擾女同事，作出以下聲明: 「在2020年5月9日，某人於某網路平台對本人作出性騷擾女同事的失實指控，本人表示強烈抗議。事源對方於該直播指名道姓，指本人於某公司在職期間，經常對「大部份」女同事曾經作出性騷擾行為，但卻沒有提出實質證據，而對本人造成毀譽的影響，公器私用，公報私仇，我本人不能夠接受，亦保留法律追究的權利。

性騷擾行為，在香港屬於嚴重刑事罪行，對方於直播期間，直指本人犯下這項罪名，等於公開判決本人。如果對方認為當初本人曾經向自己作出過性騷擾行為，甚至更嚴重的性罪行，理應即時報警，從法律途徑解決，而不是待本人在離職後，在網路平台上公開對本人作出私人「審判」。而對方聲稱自己留下了短訊對話的截圖，本人歡迎其公開，以示我清白，本人對此毫無半點畏懼。

性騷擾行為，是指受害人在言語或肉體上，認為自己受到性侵犯。因此，本人亦向「每」一位前公司的「女」同事，遂一求證，當事人亦聲稱自己從來沒被本人性騷擾過，更有舊同事反而幽默地向我道歉，指自己經常性騷擾本人，開個玩笑。本人亦以此作為自身清白的證據，有興趣人仕歡迎向我索取對話內容，本人亦樂意公開。

對方聲稱自己因為忍受不了在網上流言，被指「鬧到人辭職唔做」，對此指控感到困擾，感到委屈，因此打算在直播期間公開「爆料」，向公眾說出本人於在職期間的不是。其實，假若對方認為某些網路上的言論，對自己做成極大困擾，理應追究發言者，而不是委過於本人，邏輯上亦極奇荒謬。為何本人要為某些網路發言人，承受一些於我無關的責任？而且，己所不欲，勿施於人，你認為某失實言論對自己造成負面影響時，為何亦對本人作出如此行為呢？實在令人費解。

作為一個成年人，每一個人都應該為自己所說之言負上責任，假若連此基本作為文明社會的一份子應有的概念都沒有，那應該接受應有的教訓，並對此行為作出深切反省。

本人僅此聲明，為該事件作出澄清，假若對方將來再次向本人的聲譽作出損毀，必定從法律途徑上作出嚴正追究。」 仲有我要澄清返一件事，事源佢當日話我Block佢IG同埋Whatsapp，我的確有咁做，原因係因為佢就住上次拍片我態度唔好，不停咁IG DM鬧我，又用whatsapp騷擾我，我覺得好撚煩，所以我block咗佢。如果你對我工作上有咩唔滿意，你可以同老細講，叫佢屌鳩我，或者罰我，而唔係起私人時間個人係咁騷擾我。我唔理你，你可以屌足我幾廿個MSG，你如果精神有問題嘅話，不如你去睇睇醫生。事後你話我解block返你，話我因為驚，串我話「都唔知佢驚乜」，其實係因為我block得你太耐，我連自己block咗你都唔記得，諗住好來好去，解block。點知你仲話我百密一疏，唔記得解whatsapp。Sorry，whatsapp由頭到尾我都只係block咗你一個鐘，之後我del咗你contact，所以你睇唔到我icon就認定我block咗你。其實你賴醒都有個譜，你以為我好撚好恰，我男人老狗，俾你咁砌法，如果我唔反撃我真係對唔住我條巨龍，只可以話你太高估你自己。

我一直忍住唔出聲，仲起LIVE到幫你講好說話，但你唔領情。我唔出聲係因為我唔想你一個人嘅行為影響咗Armchannel嘅聲譽，你咁撚大個人，邊啲應該講邊啲唔應該講你都唔識，你知唔知你而家做呢啲嘢，分分鐘要令到全間公司嘅人陪你一齊收皮？所以我係到講返聲，大家唔好怪責Armchannel其他人，幾錯都好只係佢一個人嘅錯，唔關其他人事。

yimsun16

真係搵嘢攪

明明之前不和嗰單已經完咗

Support Vincent

Blue 蝦條 西菲like咗

追comment懶人包

#354, 355, 357, 369, 375, 383, 410

對比起影片質素下降 (呢個禮拜啲片明顯好快返好多)，員工之間嘅黑暗關係明顯更加趕客。

真心如果今次呢件事就咁不了了之，肯定有大把人從此討厭許靖欣同埋ArmChannel

*好睇返

西非果日都唔知點接靜音

靜音話全公司女仔都比佢騷擾過
西非問佢係唔係其他女同事有同佢講過
靜音又話得一兩個

真心

如果啱Channel冇好好嘅回應

真係好感減半 靜音嘅片以後不了

有冇人都有咁嘅想法

最正係西斐琴晚聽到R晒頭
然後今日Like自肥個Post

如果Vincent講嘅先係事實（咁多成員like 應該偏向係？）咁靜音仲留到喺公司咩⋯⋯

呢獲野真係得肥仔先拆得掂

肥仔啲橋有時都好掂 希望佢拆得掂啦

不過真係對靜音冇乜好感 但唔知點解成公司啲人都好似聽佢講咁

個個都叫佢靜靜 好似好close 咁

花生當然是用來吃

柔柔都like左

直播最後西非都R撚哂頭
跟住說教形式去打完場 個靜音又好似無咩聽入耳
個阿波又喺到搧風點火 叫靜音咩講白d又咩俾例子
硬係要將件事推去不可收拾嘅地步
Arm channel真係俾依兩條友累鳩死
支持你地有證據就拎出黎 叫埋受害者出黎
唔好單方面抹黑 真係好撚核突
最好可以鞭到我屍 如果唔係依兩條友嘅片一定抵制

在下跟機！

依兩條友真係戇鳩鳩 完全係唔成熟的表現

阿波都ok
靜音無啦啦挑撥離間做乜 私人恩怨就唔好講啦

原來Youtube觀眾一直都係先知，用四隻字嚟形容ArmChannel —> 貴圈真亂

聽晚仲有波音747

垃圾環節

所以我星期六，日嘅live都唔會睇

一至四就實支持 星期五都要考慮吓 星期五成日消費呀田都唔知做乜鳩

星期五悶到仆街，本身組合已經無咩化學作用，個垃圾遊戲玩咁耐又唔轉...啲答案真係純鳩噏無營養又唔好笑

上星期五請Luby做嘉賓多啲傾偈反而仲好睇。希望啱Channel可以襯呢件事整理吓啊波同靜音呢兩條友

呢件未發生之前已經好唔鍾意靜音
成日都女神姿態咁走出黎學佢家姐著啲露膊頭嘅衫
其實佢個樣已經好唔得，身材又大隻已經好趕客
仲要比埋佢玩直播唱歌 大佬！真係好恐怖好難聽
平時有意無意都講自己做得野，又成日覺得自己好靚好唱得

尋日睇完直播都o晒咀
點解可以連例子/咩形式都冇講就謀殺人格
你比少少形容都好呀！乜撚都冇呀係

如果呢件事唔好好解決真係好難支持落去
唔想日日睇呢條女同佢條仔係到打飛機咁

見到有ching提到靜音搞到armchannel好是非
我都好認同，尤其佢轉左做幕前之後
成件事真係好差

Lm等睇靜音收皮

啱先睇返個live
靜音話vincent一開始乜都唔識 “我地幫左佢好多”
想問vincent唔係做得耐過佢咩？

佢係咪覺得自己好撚勁

就算自肥真係乜撚都唔識 佢使唔使咁樣講出嚟 每個人都唔係一出世就乜7都識啦 況且我真係唔想自肥乜撚都唔識

仲有佢話唔明點解自肥有得拍微電影 我心諗佢都戇撚鳩 佢估佢自己真係老細咁款 人哋拍唔拍都唔到佢話事啦

*信

已經del咗個live

希望有人backup

咁快手 我幾個字前仲睇緊

Arm channel今次點都要回應呢件事，唔好諗住不了了之

Vincent ig都講左
話已經得到交代
唔好再討論

詳情睇佢ig story

似係想不了了之

可能聽日靜音出道歉片呢

自肥都講到咁就算啦靜音今次應該都收皮啦

不了
冇好好嘅解釋 啱Channel觀眾真係會冇咁d
加上有靜音嘅片一定負皮

我覺得係

其實自肥都講咗算啦 同埋靜音應該會出道歉片 如果佢唔想收皮唔使逼到啱channel好盡

我覺得下架個live係啱嘅 冇理由放喺到繼續抹黑vincent 但件事已經發生左同發酵左 而且係公開咁發生 唔回應其實仲衰始終件事係涉及嚴重嘅指控
知係好難回應同處理 只係一直支持armchannel 唔希望因為不了了之件事而令成件事更worse同影響成間公司

好認同
事情發生左就要解決
下架集片大家都冇事發生過咁同政府有咩分別
希望肥仔可以好好處理呢件事
如果真係會太失望

Btw搞成咁 靜音要幫佢家姐講野嘅話都冇曬說服力

~Story時間 6/5 0500

不解釋。如果佢有道歉vlog，相信好難接受話係自己一時口快快 / 未諗清楚就講。

如果將靜音講嘅說話180°扭轉就係真話，咁所有事情就即刻變得合理曬

作為一個公眾人物嘅親人 講啲咁嘅嘢
都真係幾唔成熟
之前幫佢家姐講嘅嘢真係冇晒說服力

⋯⋯靜音做乜撚嘢啫 樣已經唔靚 性格又唔討好 屌 依家仲要鳩噏當秘笈 如果真係metoo拎啲證據先啦
仲有 問心 ArmChannel都走下坡 又冇廣告 啲片又有啲悶 但做觀眾撐得幾多得幾多 始終黃媒是需要 而且相信會有進步
但真係唔再想見到乜撚野靜音同PA渣 真係麻煩肥仔搞搞佢 如果冇證據就可以喺度鳩噏當事實 咁同啲冇腦藍絲有咩分別

啱呀！
佢係live度仲要講左好幾次：都話唔想講架啦，你地又迫我～
明明係靜音一早係live前已決定live嘅題目係爆料
一早預好左內容，又何來迫

同埋我反而好奇armchannel冇討論過大家嘅live內容就直接出街？
定係因為同事間有信任所以live嘅內容都唔洗審核/double check就比佢咁直出街？

今日Gi + 細奶奶都幾好

始終冇高峰時咁好睇

🦐 + kate姐真係冇撚敵

肥仔+ 細奶奶默契又係滿分 正到不得了

後尾加咗Judy 都好ok

係靜音同阿波真係好唔討好

真係枉肥仔仲大拿拿千幾銀買個mon送俾佢
跟住用個mon黎直播鳩噏闖禍

所以自肥講得好啱 呢條女累街坊抹煞左其他人嘅努力

應該會出片
成crew人坐底
幫事主澄清冇性騷擾咁

打圓場話有時講者無意聽者有心
但Vincent唔係d咁既人
雖然成日大聲爆粗，但都會尊重女性
其他女仔又講話唔覺得有受過騷擾之類云云

靜音點都要自己say sorry先 black and white又好 拍片又好 如果有證據嘅不妨拎出黎
我都算係有盤古初開subscribe ArmChannel 因為呢個八婆搞三搞四 真係有少少失望

今次真係一個累全家..........
專心做返幕後可能比較好

坦白講 佢第一條係arm channel 出左首supper 嘅醒未 我已經對佢冇乜好感 樣又唔係靚 睇睇下算係習慣左 但呢件事開始對佢反左感。。。

補充多少少 記得星期五芊惠子 IG live 有講過話睇好自肥 證明其實可能arm channel 啲舊人偏向麻麻地靜音 但又要扮冇乜野

又嚟不和？

性格冇人鍾意其實係咁

醒未係RB的

似係佢地成日剪到遲到直接出街
btw靜音阿波收返起一排先啦
樣貌性格各樣都係 觀眾又唔係識你真人 接受你真係唔係必然
觀眾緣真係莫強求 唔想一句做自己就講晒
你見ban姐都唔係行kol model路線
但啲人真係鍾意佢因為佢好笑 唔係純粹出於道德同情呀嘛

睇唔到了

睇死佢都係d西港女，乜都錯不在佢
頂你睇左啱青奴兩三年，係得佢又嘈又引戰L

認同

似係有人唔想件事完喎

唔係話唔想支持Arm Channel
但你哋最近啲片又走下坡
Arm U Buy啲嘢又唔係平
而家重要因為許靜音呢個自以為是嘅女人搞到件事咁大頭佛

肥仔同B19唔搞搞件事真係好難令觀眾對Arm Channel繼續有信心
有人指出問題你只係將條片下架就算唔踢條女出嚟道歉
咁同香港再出殯有咩分別？

或者我應該吞啖口水
讓過去成為過去
用自己換別人的清白

佢噏乜鳩

即係「千錯萬錯都唔係我錯，係公司逼我收口咋」

Vincent之前個live點講佢同Melody嘅關係 miss咗冇睇

自肥又的確好過阿波既 唔怪之得佢咁介意
話唔埋溝唔到自肥先要阿波

屌 條臭西真係好撚7煩
Lm等睇armchannel炒佢

肯定條友暗戀自肥暗到明戀咁

哇，搞到咁大獲
呢件事除左炒左佢兩個之外都無其他解決方法，就算出道歉vlog都無用
蝦條佢地like曬自肥都揀好曬立場，仲點相處落去
而且以後邊個男仔仲敢同靜音合作，一陣metoo你

btw，喜迎靜音被炒，佢入左黎之後有親佢既片都唔撚睇
睇開既係kate姐，米媽呢D級數，你咁既樣入黎扮女神

靜音仲出個咁嘅story想點
真係咁委屈 咪拎你講嘅screencap出黎 叫埋同你講過嗰一兩個女仔出黎指證囉 如果你講嘅係真又有證據 大把人支持你啦

有無人想靜音quit
無人鐘意佢
全個arm chan最無fans base
做mc又唔係好 人地微辣果個呀jack識搞氣氛 佢唔識

有無人覺得arm channel應該停一日一片

一日一片同靜音係兩回事
佢d片再唔好睇我都會睇

嘩 過咗一晚就搞到咁

屌 咁你咪quit囉八婆
佢真係忽忽地

平心而論，佢啲綜藝係拍得幾好睇嘅。

辦公大比拼、假如我們在一起、誰是25仔呢啲都應該係佢負責，但有時出鏡真係有種大姐格咁，同埋啊波一pair出現直情反感

不如專注返幕後啦

阿波 like埋自肥個post仲好笑

同埋我好記得靜音果日lives係咪叫人入 話咩1000 views就爆

完全唔覺佢係唔想爆

係上面都有cap個story係佢一早話嗰日live要”還自己公道”

都唔好話有邊個like咗歸咗邊呢樣野喇
本身見del咗條live+自肥咁講
再加上睇埋琴日老母節出面嘅情況
覺得呢啲都係好小事 由佢靜都接受到
但靜音出個咁嘅story真係好撚有趣
一係就拎cap圖出黎證明下
一係就mute咗自己啦
出個咁嘅story有咩意思
話俾人聽自己好撚慘
公司冇人幫自己 啖氣要自己吞返落肚？？

老實講本身都覺得呢啲冇乜野
鬧走咪鬧走 返工意見不合就實有㗎啦
頂唔順有人走呢樣野有幾出奇
同埋阿波同靜音除咗把聲嘈咗少少之外又冇乜反感
但呢下出個咁嘅story
真係搞唔掂呀

靜音，或者其他armchannel大佬
你地有睇嘅話真係諗諗佢要點搞
你地唔係垃圾屎同哭撚咗細B嘅level
有人討論證明係有人care係想你地好
有啲野唔洗下下拎出黎講
或者要講都好 都砌好哂有證據睇先講出黎
咁樣口同鼻拗
對自己 對邊 同事 公司都唔係好事黎

加油啦
片依然會照睇
但唔係同路就一定會盲撐
有問題出現真係要搵到辦法改善先一齊捱到落去

點解波會like左

可能佢自己良心都過意唔去

手指太大，唔小心 double click 左

呢樣真冇乜興趣嗰啲我係會開喺度跟住咁手機 等佢自己完咗 同埋一定會咁like

可能係諗住走 用自己換別人的清白呀嘛

係咪跳舞嗰晚？係嘅話阿波都有入live㗎喎

以佢性格點點會呀
似係勁諷刺咁話比佢聽：我read撚左啦！

佢心諗 我條女係要做鳩你啊
吹咩！

支持波音一齊收皮

今晚個live不了

Vincent 出po撐啊波 睇嚟佢真係無問題喎

會唔會太天真呀Vincent
個日live 呀波幾興奮呀係個chatroom
佢直情想做死Vincent咁

我只可以話愛情真係令人盲撚左
呀波以前有幾好我唔知，
但係佢揀得靜音做女朋友仲要煽風點火唔慌好得去邊！

Agree

如果覺得旁人唔好亂咁屌 就唔該唔好拎出嚟講

拎得出黎講 觀眾就有權評論

講真 我哋觀眾捧得起你地 都會有能力拉返你哋落嚟

依兩條友鬼有人捧過咩

靜音:等我大大聲同人講我唔出聲先

做乜9 你以為自己邊個
果排反達果期又係成日聽過呢D說話, 結果...

利申 冇FOLLOW呢單野, 不過見到你講呢句野忍唔住覆

即係我意思係話如果啱Channel不了了之嘅話

如果件事咁都可以不了了之 佢哋第日啲管理仲邊有公信力啊
仲會唔會有咁多人撐呀

當事人自肥ig都話算啦已經解決咗 大家都唔使咁樣逼死arm channel又話咩要炒人，要公開道歉嗰啲嘢 但係都覺交代下係好啲 不過內部解決都好嘅 各有各好啦無論佢哋做邊個決定我都會繼續支持

其實取消左今晚波音747 個錄播交代返件事仲好
望住靜音都會諗返起佢地點講自肥
道歉又好 解釋返清楚件事又好
都起碼還靜音同自肥一個交待
總好過件事不了了之

好撚痴線 人地當事人都話無嘢都可以繼續作故仔

等分手

肥仔拿撚拿臨炒鳩左果pair 煩鳩情侶啦
平時做節目開live 拎曬上檯曬都算
仲要兩個一擔擔開live 係度開曬名講人壞話口沒遮攔
係度鬥消費d 前員工,大佬話曬都共事過, 好似殺父犯人咁次次開live 講
同佢地做同事真係慘過成十舊屎
同事一場仲要次次開live 比佢地咁樣擺上檯開曬全名講
佢地係咪意識唔到個channel 有好多人睇
仲要 d live 全部留底冇限會員

o 碌撚咩
呢條撚樣睇佢幾次live, 講親d ex 都開曬名講阿田
有次仲無啦啦打比阿田,搞到人地女仔勁尷尬

其實阿波做咗Arm channel幕後好耐

呢下真係

其實大家都係想件事得解決得好好睇睇啫。

試諗下如果今次無澄清件事，第時事主轉工時，間公司話「喂我聽講你喺前公司騷擾過女同事喎…唔好意思，可能你未必咁適合我哋公司…」
到時原片又無咗，又無人出嚟澄清同道歉（除咗被砌生豬肉嘅事主本人），到時真係水洗都唔清，死無對證，最後受害嘅都係事主自己咋…

我諗大家原意都為自肥好，而唔係話想搞死間公司或者搞埋Arm Channel其他人…為咗自肥將來搵工有個保障，其實公開道歉真係基本嚟。

尋日取消應該因為510旺角恐襲姐

清楚交代返其實對Arm Channel 都有好處
起碼俾返d信心廣告客戶同觀眾，公司管理係正常

i mean 係建議今晚都取消波音747 個錄播
今晚個live 肥仔/靜音交代返呢件事

屌 笑左
佢做撚到咩，少少事就覺得委屈
佢呢D係典型只係睇到自己做左幾多野，人地做左嘅野佢永遠都睇唔到。

個口吻咁似蝗國人

當時人都話解決咗 唔希望再發酵件事
有班人就係咁叫arm channel解釋
想arm channel收皮嘅似乎係呢班人多啲
果然香港人係中意睇人仆街

老實講我唔同意你嘅說法，
Armchannel 有成21萬人嘅SUB，到底佢地自己知唔知係咩概念？
唔係話想逼死armchannel，而係發生左一個咁大嘅問題需要去正式咁解決同交代。
你同我講內部解決，就好似黑警記招咁話知道部份嘅黑警有問題，我哋之後會內部解決，完。
呢件事發展到呢一個地步真係需要佢地去做好，透明清楚咁同支持佢地嘅人講先可以平息。
如果冇好好解決，我係唔會盲撐⋯⋯

大家都唔想件事去發酵，但你地自己有眼睇，Vincent都開晒口話完左，但靜音係IG打乜鳩。

件事要點收科真係靠肥仔。

混肥態度算係咁

係呀我一直都係呢度講話叫佢哋算數啦大家都解決咗但佢哋就話點都要比個交代公眾因為係一個大型嘅媒體啦同埋好多人follow 講真我真係冇乜點見過其他會公開咁解釋道歉關於內部員工嘅糾紛例如小蕃茄呢啲 我打個譬如炸佢哋好似冇出現過呢啲內部員工糾紛

可能小弟表達能力有啲差 唔好意思

但原意都係想啱Channel有一個好嘅處理方式 唔好好似啲popo咁 話內部處理之後就冇咗件事

當然，如果肥仔真係選擇唔公開，我都會尊重，我都係俾個建議出嚟，大家都唔想啱Channel因為呢件事而收皮

其實係如果靜x佢一直冇講過野嘅話 其實真係可以由得佢過去係唔知佢做乜鳩

同意應該公開講，亦對公司有好處。
但用黑警嚟比，起碼都係是但一個員工打鳩觀眾或者喺某次live屌晒所有觀眾老母，呢次觀眾角色最多係旁觀者，講到唔公開就私了、比壓力佢真係做多左。
何況肥仔喺tg有講諗緊點公開回應，比啲信心肥仔。
其他mon po嘅同事都喺度講聲加油。

咁係因為佢哋未有出現過內部員工糾紛

但而家啱Channel係一個比觀眾睇嘅live到爆啲員工糾紛出嚟

你叫觀眾點樣唔討論

不過肥仔都講到咁，我都尊重佢

內部員工嘅糾紛？
靜音係live開晒名咁人格謀殺Vincent喎⋯⋯

本身D人成日屌佢點鬧走Vincent/Vincent走嘅原因，呢啲我都覺得唔洗公開唔洗交代，因為呢啲真係一間公司嘅人事管理黎啫，我自己都冇咩興趣知，人會轉工都好正常。

而今次呢一件事並唔係咁簡單，所以大家先咁大反應呀我覺得

其實根本就係內部員工糾紛 係靜音無啦啦搞大件事 佢冇咁做嘅話其實根本就係一件細微嘅嘢但係佢而家公開咁講就變咗好大因為而家係公開左單野

啱呀，所以其實大家要佢地交代嘅係靜音所搞出黎嘅事
而唔係要佢地交代靜音同Vincent做咩搞到咁

其實我一直覺得靜x自己出返嚟交代好啲即係好似大家私底下解決嘅feel咁同埋件事係佢自己公開左因為上面嗰啲人係講緊用公司角度嗰啲去交代

其實最仆街係靜音用armchannel去做直播
如果佢用自己channel去做直播真係屌佢都屌得爽D
佢打撚死都拖埋armchannel落水，西菲都R撚晒頭咁

係 我覺得大家要針對着靜音今次真係加重左肥仔嘅壓力

呢個真，我自己都覺得因為時間同人手問題
佢地的確好難做到每條片每個live都審刻過內容就出街
同事間有左默契同埋信任去RUN，突然發生左呢D野真係大家都唔想
同時可能都係一個好好嘅時間去諗下之後應該要點樣先可以避免呢啲公器私用去做私了。
一個累全家就係呢D

本身對melody hui都冇乜嘢
但佢到依家都唔識收口, ig story講到咁...

我覺得點解要用公司角度交代
係因為靜音係用公司channel 個live 講呢樣野
同埋佢咁公開講呢樣野
假如佢講既野係真 其實公司係有需要follow up 否則就需要辟謠 對公司都係有好處
西菲個晚都好似嚇一嚇咁

真係
唔好話同自肥講 又唔好講到炒人咁嚴重喇
輕輕係佢自己ig出個story對公司道歉又好
對觀眾道歉都好
叫做負返少少責任
明明公司人事變動好小事
有時啲live見人問到
其他人都話叫自己問返自肥 唔會講咁多野
佢就自己抵唔住頸係公司channel live爆鑊
呢下真係要負返個責

西裴佢本身都係不問世事既人黎啦
淨係想打下機輕鬆下
無啦啦條女發神經撩出黎講,D閪性格黎
最反西裴識打圓場真係算係咁
大佬公司CHANNEL 直播黎,想剪都冇得剪,成日把口唔收講埋呢D野

大家又一次對啲西女人抱有期望
佢唔再搞事出黎都偷笑
睇下出事到而家佢ig出埋D引戰story

話說靜音個下巴係咪整過嚟每次睇佢都覺得好礙眼

性格最礙眼
樓上講得啱呀 ArmChannel真係面臨關公災難 以後點請人呀 得罪同事就會俾人作個故仔係live到唱衰自己人格 屌 呢啲同事真係好癲

影片無法提供

可惜個晚唔係打l4d2
直覺蝦條哥應該會禁住佢唔俾佢講

有証明就拎出黎啦 ME TOO

許靜音唱我代你哭難聽到仆街
我首神曲呀屌

話時話之前星期日live唔係roy嘅節目咩 唔知點解轉咗

佢唔講揾鬼知咩 係都要講真係唔知咩居心

叫佢做好本份算啦格硬推啲冇觀眾緣既人做幕前

明明之前啲片佢做吓過鏡都叫ok 依家上咗位之後個西格出哂嚟

以前肥仔推佢出嚟嗰陣已經有啲尷尬，每星期live環節會插段幾分鐘嘅「PA渣武鬥大會」。跟著啊波係搖撚晒頭好似講咩大道理咁，但其實只係講佢自己嘅嘢。每次睇都心諗：「我唔撚想知呀仆街」

同埋係咪有倒及 牙齒咬合不齊嗰類？
見佢講野開合下顎唔正咁

俗稱： 鞋抽

作為啱青奴盲目支持者，我覺得成件事都係個西女許靜陰搞出黎。不過因為件事涉及嚴重指控再加上條八婆係喺啱青奴個live度公開，所以啱青奴如果唔公開交代有啲講唔過去。
畢竟許靜陰條仆街喺得你Channel講啲咁嘅說話明顯係係想拖埋啲觀眾落水公開處決自肥。姐係話觀眾都係當事人之一，無理由唔俾個交代我哋。

難得有sponsor

個live chatroom正過聽佢唱歌

Arm每日直播都晚晚追 第一晚轉睇其他

真係好多盲粉架喎

好撚正,

49萬人like Facebook page，得150人睇緊live，諗吓靜音係幾咁唔受歡迎啦！

啱啱睇緊直播唱南瓜車

只能夠話高音難聽，低音難聽，靜音最好

佢真係以為自己唱得好好聽架喎

真係搞唔掂,快D執柒左呢個環節佢算啦

難撚聽到 屌佢老母閪 我咁講算唔算性騷擾佢？

等收律師信啦

#metoo

自肥出晒聲明
靜音都淨係post個story好似好委屈咁
你公開得件事就講得清清楚楚啦

開定新POST講呢單野等食花生
呢單野真係起碼都炒
自肥玩大佢真係法庭見

真心陣間個live完左，大家可以聽返<<連續劇>> chorus，好唔好聽自己判斷下

唱得好難聽只係事實，肯定唔係盲反

啱啱先知咩事 炒撚左佢啦 搞搞震 以為佢澄清冇不和 點知搞啲咁既野影響公司形象 啲同事見到佢都實面阻阻

最弊觀眾不嬲都麻麻地你 搞壇咁既野更加唔想睇你

唔知肥仔會點處理

如果講淫 果個呀波個樣仲撚淫啦 佢比較似會性騷擾女同事

唔洗估
佢D LIVE 次次都係直接開名講EX
仲要係前員工

中肯

其他同事同肥仔慘
聽歌去蘋果聽kolor啦

邊個係佢個ex

一係公開聲明 但我估肥仔唔會想揚左件事 始終唔多人睇左個live同呢個post 同埋vincent都話算

炒撚左佢就梗係最好 呢條女搞到內部不和都麻煩 係請返個幕後麻煩啲姐 反正觀眾都對佢冇乜好感

不了了之就班fans會好失望

我都想知 佢講野又7 樣又淫

阿田

真係比鬼壓

聽緊,KOLOR 好撚柒正

真係不得不說而家chatroom好多藍絲logic出晒黎
我唔知肥仔係想試水溫定係乜野啦
件事唔會就咁淡左，如果你係選揀比佢慢慢淡嘅
應該都好多人會好失望，
肥仔，你再唔搞 你就好似林鄭咁

好多人講得唔應該出聲 但我覺得公開講得 點解唔比人發聲 唔係諗住公開講完 拎曬光環 就唔比人批評掛

出晒問題啲logic 救命

又唔好攻擊肥仔住佢地都要時間處理嘅
其實呢到絕大部份想armchannel回應嘅人都係為armchannel好

冇追live 想知波同田係點 真係一齊過？

我覺得係節目效果

肥仔同蝦條成日都話唔好講真野，偏偏佢兩個就成日講真野
呢d咁嚴重既指控就唔好公開講啦，自己公司內部講啦
除非係特登炒作

今日個live係咪live 冇同聊天室互動過 求其唱一粒鐘就走人唔開好過

佢同佢家姐差好遠

明顯封左口啦

應該係錄播?

你點影的

錄播架

如果扮唔睇chatroom
就真係面皮厚過袋底泥

錄播黎，原定尋日live
因為想我地focus返社會事件轉左今日播

咁不如唔好開啦 當冷靜下 d觀眾見到佢又扯火 又係咁講返個件事 雪左佢解決左先放佢出嚟都好d

我估係有Sponsor一定要出啦

個live 本身係琴日做 但琴日發生咗咁多事 佢地都諗觀眾冇心機睇 所以將佢推到今日播

Telegram有混血肥仔channel同討論區

其他直播平時幾多人睇

都講咗要屌就屌靜音一條友咪撚屌其他人

200~300咁上下

之前有幾次live睇有600至700

肥仔開咗post回應

真正要出聲道歉嗰個唔出

算

為左arm channel，我覺得夠喇，想逼死人咩

唉屌星期三(?)蝦叔米媽Jackie玩Game其實好好睇

咁可能靜音話唔撈呢
跟住vincent又唔追究

當時人都當解決左, armchannel官方又話會檢討
差唔多啦

我覺得如果靜音同自肥真係私底下解決同體諒咗既話
至少靜音都公開講返幾句還返自肥一個清白囉

我覺得肥仔肯自己出post代表ArmChannel道歉，大家對ArmChannel處理手法已經滿意，肥仔亦有處理件事，主動聯絡番兩個事主。

肥仔、ArmChannel抵讚

至於靜音冇再作回應，咪由得佢囉，反正公道自在人心，呢個人個朵從今之後只會臭曬，大家都會記得佢喺2020年5月做過啲乜

結論：我覺得事情可以告一段落，最重要係大家認清左靜音係一個點嘅人。

聽晚七點繼續睇片

難得有2個廣告俾條女搞啲咁既野 肥仔真係大量 同佢哽左隻死貓

咁大個人 就算係真既你咪係自己ig講 攞公司ac黎玩 影響公司形象 Vincent出哂聲明話到明佢冇 你公司同事又like佢個post 證明你講既野都唔可信 有證據咪拎出黎 你又冇 係度打埋啲悔氣説話唔撚gur咁 係出面真係炒得

肥仔的確為左armchannel要諗好多野去minimize個損失
但其實我最後都好失望
你話兩位當時已解決左件
咁靜音本身犯嘅錯呢？
點解有口有理據去屌7婆同黑鄰警嘅同時
發生係自己到嘅時候可以double standard...

套用返靜音係live講嘅：
公司對你真係好好，比左好多機會

點可以拎柒婆同黑警去比
柒婆同黑警做既野受害人係香港巿民同香港既未來
而靜音單野既受害者係自肥
再者自肥自己本人都出左po話件事完左
而肥仔亦都以老闆身份交代埋
咁已經足夠啦

就係大家都好似你咁諗 受害者少/得一個人
但唔代表佢做嘅野可以唔洗公開道歉就完件事
其實背後道理係一樣

靜音係公司嘅live channel講先
咁肥仔作為老闆出個post其實都okay
都算係有個交代喇
重點係 如果佢地開完個會
雙方都同意係叫做解決咗嘅話
靜音唔好再好似佢個story咁
講啲野黎單單打打 講野有骨
好似好委屈咁就可以喇
無謂要搞到一定要收返埋做幕後/辭職
事實上自肥出完個聲明之後
如果靜音冇出到個story
件事根本可以輕鬆完咗佢

都係個句
同事間有意見不合 有人事變動
真係極之平常嘅一件事黎
有好多野唔需要擺到上枱面講
特別係你地始終有幾十萬個followers

但係事主用佢自己正身acc出po話件事已經告一段落唔想大家再討論落去既時候 咁當時人既意願又有無理到呢

星期三就最多，上星期最後好似有2000

非常同意
靜音嘅態度根本就係引戰
睇埋呀波story佢地仲輕鬆去飲酒
比人感覺成件事個觀感都好差

唔係想同靜音洗白
而係既然肥仔又經以公司立場回應左件事
而當時人亦都出左po講左告一段落
咁靜音之後再有咩反應就只會反映到佢個人既性格從而令人決定唔鐘意佢定接受佢繼續做幕差
我哋只係需要繼續支持呢個channel 而唔係因為一個人而咬住唔放

所以其實真係兩件事黎

第1）受害者問題
受害者已經同加害者和解嘅，我認同旁人真係無得指指點點
但同時真係唔代表加害者唔洗為佢所做嘅野唔洗負上任何責任
其實呢個道理好簡單好易明，但唔知點解放上去呢件事大家都突然大愛，覺得唔應該再追究落去。

第2）係armchannel角度出發
靜音首先因為受唔住網上言論繼而用公司youtube開live人格謀殺。 呢種行為比人去討論同追擊都在所難免。
肥仔當然有佢自己嘅一套管理方法，我又唔係股東。但肥仔啱啱嘅回覆實在難以服眾呀⋯⋯

第3） 靜音態度
其實大家都覺得自肥好黎好去，靜音都應該收皮。
可惜佢自己咬住人唔放一次又一次係咁，令人更加氣憤。

大家都唔係話想肥仔炒9左靜音，但會唔會太避重就輕呀？至少可能講句 已經同靜音傾過 靜音為左自己嘅言論感到抱歉乜乜77 去做個樣都好

一個咁嘅人累全家都仲未比人炒已經好好彩

同感

由頭到尾唔係armchannel錯 無謂要肥仔或者公司再煩落去
但個人認為如果可以正正式式還自肥一個清白 咁成件事會完整啲

唔炒佢 佢都冇面出鏡啦 一係專心做幕後
但同啲同事關係就唔知喇 個個都同Vincent fd

靜音自己拿晒屎之後要肥仔幫手執手尾
用晒人情咁令大家將件事唔再追究
然後靜音就乜責任都唔洗負
唉⋯

拉

有無人可以講下起因係咩

事件有兩個主角

男：Vincent / 自肥導演 / 嚴晨

前ArmChannel 員工，上年年尾離巢

女：Melody Hui / 靜音 / 許靖欣 / 最近唱奶共歌許靖韻個妹

現職員工

起因就係個女喺上年年尾有條片入面話自己鬧過個男，然後post1 有網友話個女鬧走個男，之後個女上星期三凌晨就決定上星期六喺Armchannel 2200 打機live度爆料。

詳情睇#414 再慢慢追po吧！

暫停直播一個禮拜似係懲罰觀眾多啲

真係多得靜音唔少

真呀

靜陰收皮啦dllm
扮撚晒女神咁
有自肥喺度嘅片 又有粗口聽 又hehe haha一條片
輕鬆好多
就算行過加插自肥都好有互動性

咁講，處理係咪恰當要睇出事嘅對象係邊個。
呢件事嘅對象係vincent，事件本身問題當然仲有對社會風氣影響、對公司名譽等等，不過唔詳講。
出事嘅人負責係必須，但方式同內容似乎按當事人之間意願私下進行，其他人作為第三方其實無辦法知。
至於觀眾喺呢次角色係咩？觀眾只係被拖落水，聲明其實已經足以回應對觀眾嘅影響，亦都暫時睇唔到有不良效果。
肥仔做得呢個決定，佢咁頂法自己都有risk，萬一vincent屋企人繞過當事人或者呢個決定導致下次更嚴重嘅事都可以好大鑊，所有炒唔炒、點處理相信肥仔已經衡量晒所有嘢，包括同事之間嘅關係，點樣包容做錯事嘅人，呢啲人情其實都係觀眾鍾意channel嘅地方。

In short對公眾嘅交代我就覺得已經足夠，觀眾點評價、睇唔睇佢啲片就另一件事了。
當然，以上所有前提始終要睇當事人會唔會再發酵件事。唯有希望靜音呢刻唔係仲好似最新嘅story咁諗啦

做乜事，冇睇一排搞左d咩屎出嚟，有冇tldr
armchannel呢排走下坡走到嘈交？

醒未

係公司個live 講D 咁嚴重既指控
事前有無諗清楚有咩後果
阿波又on9, 係chatroom 度煽風點火食花生

講真就算件事係事實,
係公司live 爆大獲一定係最差既處理方法
仲要擺明係佢自把自為

個人覺得條仆街點都要出黎道個歉 唔好覺得自己拿左屎就一定會有人同佢執屎 咁大個人講句對唔住 都係要啦 負返應有責任 可能條仆街到呢刻仲會覺得好唔 gur 但你地都講到件事已經解決左 咁講句對唔住都應該唔係好難姐
最後 其實我覺得點樣都係條仆街累撚左成間公司 幫佢執哂屎 例如可能人地已經諗好黎緊直播講咩主題 請咩嘉賓 就係你呢條仆街 搞到人地有咁多額外工夫要做 你好唔好意思呀 就算人地冇出聲話你 心入面一定會唔多like 你 遲啲想揾人拍片都有啲難
Btw 肥仔真係個好老闆 唔該arm channel 每一個好好珍惜

同意 諗緊點樣捱過今個冇直播嘅禮拜 我諗只好不停翻舊片睇😭😭🤦🏾‍♀️

巴打都睇得好透
可能我自己都好執着，
覺得一個成年人犯錯需要為佢自己所做嘅嘢負上責任
又可能我道德撚左

咁其實我都希望唔好因為佢一個人累全家嘅

arm channel d片真係有以前咁好睇，最初令我開始留意佢地既片係互動式微電影，果陣覺得好出色，但之後都冇乜點拍
d片係出得密，但質素好一般....

我本身都幾鐘意Melody Hui呢類大隻女，但呢單野真係覺得佢唔夠成熟，有d失望

肥仔都盡撚曬力架啦
唔通佢今晚同你地講我依家炒左靜音 咁你地會覺得好睇咩

Btw我都覺得個8婆要自己出黎認錯，如果無錯，貼啲證據黎睇下，鞭下我屍唔好禁委屈

呢單野連帶影響埋其他主持既直播
條女仲好唔好意思留係度

完全唔明點質素下降 佢不嬲都係日日出片 唔係套套高質 就算依家佢都有時幾好睇

會唔會係你地高要求 要求人地日日都咁好睇 你估佢地好似微辣咁多資源咩 以前有廣告就多啲題材姐 依家要係咁諗題材令你地開心 唔係咁易 體諒下啦

不過建議唔好咁多性同愛情 見到啲on9話貴圈真亂就煩

想睇kate姐

其實你睇吓最近嘅片就知道
佢哋根本唔係成日講性同愛情
只係大部份觀眾都鍾意睇呢啲

越推高個views
就越多人睇到

佢哋講關於社會嘅片
Views數真係差好遠
我覺得咁樣佢哋都頂住講政治
真係已經好難得

佢係咪做咗Wechat廣告？

近期最高view嘅一條片

根本就係觀眾質素問題

唉
所以話香港真係好落後
性開放少少都會畀人話低質素

佢近排講少左應該係睇到呢個post 佢地有啲片都comment"唔再貴圈真亂喇呱"咁

肥仔好似講過佢地咩都會拍下 唔想因為某啲題材受歡迎先拍黎取悦觀眾 局限左佢地創作 個人認為係幾有道理

請kate姐呢啲freelance要錢

其實就算講性都唔代表低質既
質素呢D野各花入各眼
可能 性呢個話題對某D人來講幾得意 幾好笑呢
或者你唔鍾意既話 可以提下意見想睇下咩片囉

real
view數 =/= 一切

嗌佢靜啲咁解

Push this

Armchannel ig冇follow靜音了

都係個句 有淫波 同 個條8婆既片 我真係唔會睇

同意片質素呢半年係差咗 連200k Q&A都好似唔係好肯講真話咁
舊人包括幕後Blue 自肥個啲又走咗
其實好多觀眾都想你地多返啲廣告 加油啦

阿blue都走左咩...唔怪之得咁耐無見到

混血肥仔個回應都算係咁，換轉其他公司分分鐘同個員工割蓆然後拋返個波俾佢， 所以都好佩服肥仔既胸襟同處事手法

停live 一星期其實都唔係一件壞事
坦白講星期五個live 係幾悶
希望啱Channel 可以改善下

想喺度講講題外話
咩養唔撚起藝人嗰d都係廢話 垃圾
叫人唔好做黑警
咁你養唔養得起三萬黑警？
人地想唔洗做日日unun腳打人發泄收4皮
黃絲養唔養得起先？
屌啦
唔識諗方法搵香港人錢？
姐係你覺得六四發生嗰陣香港人係好撚有錢嘅？
妹姐窮到震呀
養唔養得起？屌啦
係屌緊d人枉為人 藝人又好 邊個都好
係講緊良知吖嘛大佬

其實不嬲都好唔鍾意靜音……所以一路以黎有佢既Live我都會Skip哂
岩岩追post睇你地話佢唱得好難聽，特登聽左最近果期幾首歌
點解咁有自信開口唱歌

唔係無整先礙眼咩

兩姊妹都無自知之明

靜音唱歌其實真係好難聽 次次見到波音live都唔會睇 反而如果係阿roy唱 有時都會聽下。arm channel 最愛蝦叔 特別係佢認真9up既時候。

逢係同metoo 扯上關係既女人都唔炒得。
如果唔係會比女權撚咬。
同埋隻癲雞會追擊間公司。
今次真係啱channel真係錯左太信員工既直播能力。

係喎你又啱
一陣拖呀肥仔落去話佢幫兇

呢個真 尋日我開要開住微辣live
再mute住睇armchsnnel首播chatroom

見到有人話入黎聽佢唱歌
我個下都黑人問號？

自肥真係好正 佢走左真係勁可惜 佢負責既片都好好睇我諗佢企係到爆粗已經好多人睇

kate姐睇個勢應該唔會上黎架啦
arm channel黃到金，佢經理人應該唔會再比佢上黎，唔係接唔到廣告

你睇條臭4平時d 表現都冇可能甘心做幕後啦
唔比佢撈幕前佢九成掉信
反正佢恃住有佢家姐carry, 要搵路數唔難

Kate 姐身價應該好貴
肥仔依家請唔起啦

係咪收左信了

明眼一睇就個靜音自己想紅啦
睇下佢大大隻著埋啲衫，又佢日借啲意影下佢家姐
唱歌咁難聽都唱到7情上面
Live明明冇佢份都入去打呀波打到一齊live
佢真係唔借放過任何機會去比自己紅

但arm channel 好似係合約制 我諗佢應該冇咁快走 除非肥仔賠錢比佢走

佢係無乜觀眾緣
我覺得佢做幕後好過做幕前
其實佢之前整既綜藝節目都幾好睇 (可能我睇得少其他channel)

本身有無follow先...

啊波、西菲、Ban姐嗰啲都無follow到

其實唔係入嚟傾都唔知原來咁多人唔鍾意波音

平時片啲comment、啱傾媽媽都無見人講過，我想喺啱傾媽媽講又驚被人屌返轉頭

個阿波講D野仲有味仲嘔心
個樣仲要好淫

所以咪叫淫波囉

其實阿波又無咩野既
只係唔鍾意佢爆咪笑聲，用耳機聽真係會聾架屌

雖然靜音係柒
但係自肥其實都唔係好好笑
講粗口為講而講咁 態度又囂張

波音其實無乜火花
兩個加埋唔係太好笑
有時有d 放閃feel

直頭悶啦
View 數應該係咁多live 入面最底

中意banban真性情

有無人發覺3個坐低做interview
米媽係靠近蝦叔好多
身體成日有意冇意會痴落蝦叔度
貴圈真亂

Ban姐從講說話上好睇得出佢好成熟好識諗
真性情得黎唔會得罪人
就好似mean同真性情係一線之差
反觀返 靜音好明顯成個人都好閪好想紅
做youtube 從來我都覺得唔太關樣嘅事
真係好睇你個人出黎成個presentation係點

講得岩
Ban 姐都會爆粗同串鳩人
但唔會俾人乞人憎既感覺
次次佢加蝦條哥就好好笑好有追看性

同埋我覺得靜音係玩得比較無咁放同有包伏咁
個好勝心仲好似好強
其實有時係觀眾面前鳩下同放低下d 執著會好好多

終於有新廣告
Earnmore

肥仔同芊蕙子去烏克蘭嗰堆片其實好正
又有輕鬆旅行野睇下 又有講之前革命啲野
但views數都唔多

反而啲性同愛情既野好多人睇
eg米媽同Vectra模仿AV劇情嗰啲

真係好鐘意armchannel 唔想只係靠”貴圈真亂”4個字黎維持落去

其實做創作當然想乜都做，但無奈地view數係指標，我自己都係做相關嘅，有時歡眾口味真係好難講，而youtube有方程式推一d啱佢方程嘅片上推薦首頁，所以只有盡做，真係好講條片命水好唔好

唔覺...

老老豆豆，蝦叔同米媽呢D唔好再扮螢幕情侶啦，其實都知無可能啦
反而佢地fd之間既溝通好睇D

其實蝦叔同米媽唔襯
無必要特別再扮螢幕情侶

Armchannel
收收皮唔該
唔好再扮野啦
打手食屎啦

小薯茄就唔同

佢哋啲冤家式鬥嘴好撚好笑

係人都知米媽有男朋友

佢果啲搞笑劇場好劣喎，Melody 和 Vectra 果啲AV片都好悶

呢個我好早都有係youtube留言講過，話自肥d粗口過火左，講太多會影響條片觀感
但兩者取其輕
靜音做更多柒野
同埋感覺上自肥 比起一開始有好轉到

有圖未

其實佢地明顯無扮啦！你見米媽片全部都係Vectra就知啦！
最近個條因要搵多個人才有蝦叔出現....

ban姐果種比較似朋友之間果種抽水互屌，而且唔係為抽而抽
反而另一個就明顯無野搵野黎講
所以ban姐係影片出黎既效果係自然，而另一個就麻麻地

未入呢個post之前已經想講第一眼覺得呢個係閪女人，但果陣廢事喺留言講，好似搞串個party咁

就算拋開波音組合唔講
其實老班底係明顯有火花好多
我諗鍾意睇armchannel既人都係鍾意睇舊班底而留底

好似隔離微辣咁，知道邊個views數高就盡量安排佢出多d咁
雖然我都知armchannel唔淨止youtube工作，但個人希望可以睇多少少舊班底出現

點解星期日唔俾呀呆做LIVE唱下歌
要轉咗做波音747?

想芊惠媽出多啲鏡
Arm channel 舊班底單拖講野片其實真係幾好睇
尤其蝦叔

完全因為蝦叔先keep住follow

luby

見過蝦條真人，其實幾型幾靚仔

追po咁耐 講哂咁多channel嘅人 得蝦叔零負評蝦叔值得更紅

蝦叔係armchannel真台柱

佢同ban姐啲片

其實舊班底全部都好好，可惜係前線換血換左幾個瘀血

睇返蝦條同阿blue ig 同 facebook,
我覺得佢地真係好似拍緊拖。

好多時阿blue post 嗰d相，d留言問係唔係蝦條影，阿blue都會like。

最近蝦條嗰條新嘅餅乾廣告片，阿blue真頭比埋心心

cls

之前有條vlog係蝦條哥約麗英，片入面蝦條哥有講過interview人嘅時候佢哋係想搵一啲”怪樣”，而唔係單純靚仔靚女。

明顯地要令觀眾留下深刻印象 / like 個幕前，怪樣 / 真靚仔靚女 / 真性情係必須，如果唔係觀眾就唔會特別鍾意呢個幕前。

我嘗試主觀分類一下ArmChannel 幕前

舊
蝦條哥 — 真性情
肥仔 —- 真性情
米媽 —- 靚
芊蕙子 —- 真性情
Ban姐 —- 真性情
柔柔 —- 靚

——————-

新
Jackie —- 靚女
Gi —- 靚女
Vectra
Roy
波
靜音

長期見到一堆，又唔靚又唔真，觀眾就真係

p.s 怪樣我首推小薯茄程人富同麗英

希望混血死肥仔見到 你有條幸福賓州

微辣不了又有黑社會又係藍

你收皮先啦

芊惠子係靚加真性情

似咩

我屌記得佢12月話有男朋友跟住男朋友係圈外人唔係公司嘅人如果真係 完全估唔到佢哋兩個有可能

vectra同roy個樣ok

米媽同陳麗柔一般貨色咋嘛

Vectra算靚仔啦
Roy就正常樣囉

蝦叔可唔可以拍多啲 尼泊爾咁既片
真心好好睇

希望大家多啲支持佢
佢channel呢個系列得少人睇

有都有排

不如叫佢多啲同kate姐拍片仲好啦 佢哋兩個真係好夾好好睇 不過kate姐似乎有意疏遠arm channel

上面講到經理人唔比

Kate之前接左一個政府既廣告
化灑濃妝，係聽到佢把聲先認得佢
故事好似係抄美女與野獸，講投資，大約2-4月出街既
（為左支持黃色YouTube圈，冇用AdBlock，睇灑d廣告無意中發現）

叫連登仔每人一百買斷佢

之前睇到依條，資料有d錯tim

外援要比錢

我諗短時間都好少機會

但kate姐啲片下面好多人叫蝦叔拍
佢都話可以諗吓喎

如果當日dj搵Jackie/陳麗柔....

上個POST好似話米媽有APPLY過

好多人都有apply

佢cap個comment係我打嘅
喺度搞風搞雨人格謀殺
係live度講事非又比唔出證據
逼到肥仔要咁樣道歉
還翻之前既armchannel比我地呀

我都係
特登用晒啲分身subscribe同like

姑勿論發生咩事 靜音呢啤員工真係唔要得
1. 冇證據亂咁up ->人格有問題
2. 我就當你地兩個有牙齒印 係公司對外活動做私怨撚 -> 一啲都唔成熟 尤其是armchanel 係做媒體 真係要有啲work ethics 屌 唔好講入嚟做 有啲公司真係會擔心 我搵你做廣告 轉過撚頭你唱衰我 倒我米

肥仔同其他員工加油啦 都知道呢行本身都難做 再加埋呢個時勢 啲view就照俾架啦 不過靜音同佢條仔真係唔會禁入去
仲有 貴圈真亂好煩

想睇多啲luby!! 生完女少咗見到佢

Luby越睇越正

生完仲正

其實係相反，根本唔應該拍太多性同愛情，呢類只會吸引到鹹濕仔去睇
其寶以arm channel既資源同人手可以拍唔同類型提材去吸納唔同層面觀眾
個subscribe人數同views數根本唔應該咁少
而且有d片為出而出咁，有個講養貓唔好棄養，呢d老生常談點會有人睇

唔理是非係點

以前大台d 老一輩藝人成日都講做live 係好難，所有野都要即時反應，執生，基本上冇咩容錯空間。

唔知佢地係咪太睇輕做live 呢樣野，好多時都好多問題，技術上又有，傾計上又有，一直都冇咩改善到。

除咗肥仔會做哂預備（+本身個人壓到場），同蝦條個人壓到場之外，其他人根本冇咩呢一種氣場。（中東佬有進步）

咁嘅情況下其他主持更應該要做足哂準備，真係認真度下會討論咩，點樣引入個話題，咩話題可以講深入d，咩嘢私人野唔講得唔好問等等，甚至寫個大綱流程跟住去。

好明顯今次冇咩度過就出街，我就唔信其他人（包括啊波）會咁on9知道咁爆料都俾佢講

做live講錯一句嘢真係隨時係咁先

上次佢同陳麗柔條片
芊蕙子畫到條眉成個王小虎咁

所以我從來睇LIVE都睇有冇肥仔同蝦叔先
無就真係對唔住都要講句，真係聽唔落

但睇返 每講關於性同愛情嘅片就真係受歡迎d 高view d
樓上都講過 近排最高view 嘅片係蝦叔 米媽 夫目前犯段片 有16 萬
其他片平均都係得4 萬

我覺得又好難怪佢地嘅

我都係

明明條片個夫目前犯都唔正宗

證明個標題吸引到人好緊要 就算唔正宗 啲咸濕仔見到個標題都扯左 佢地啲標題有時幾hea下

反而琴日Ah Gi條片好睇
條運動褲個長度都好正

阿冰真係夠黃

大軍

jackie條新片下面啲留言係咁話唔好蝦佢
jm9

發現jackie一個人嘅片好尷尬

應該係笑鳩佢上次遲到條片
講笑叫啱青奴咪再prank鳩佢

我都記得blue有個Ig story話唔係公司既人

個靜音係fulltime? 之前見過佢喺whizoo出鏡

定係仲係stakk既時期 唉我都撈到亂晒

好有進步空間
蝦叔點解呢排少左咁多片

咩dj?

應該講緊Dear Jane

Jackie應該幾啱feel

佢之前煮下野食 行路唔知去邊 畫聖誕咭都ok既 但坐定定唔郁9 up真係唔啱佢

唔知係咪佢冇個種氣場同攞唔到個節奏 呢種9up片應該幾難拍得好 得蝦叔同肥仔先carry得好

但係其他人望住鏡頭嗰啲片e.g.程人富嗰啲我都覺得好尷
唔知係咪我問題

Vlog 果d 有內容咪ok
如果清談深度只服蝦叔

whizoo, 琴日睇返whizoo d 片見到佢，佢舊年有張相同whizoo d人影話自last day，之後過檔啱channel

鏡頭前就節目效果，我諗鏡頭後佢哋唔係咁呢，又或者會同返啲女道歉。節目效果始終大家都明嘅

程人富都覺得尷尬? 咁應該係你問題

蝦叔講咩都唔覺反感
反而果條肥波真係好噁心
觀眾缘呢d野真係

有無link? 想join

我都麻麻自肥又嘈 又係唔係都加粗口
同埋個pa波又係講野大聲又唔好笑又無point 成日自high

啱呀 佢講嘢真係得自己笑

今晚有新微電影

今集個男人昅米媽嗰段好似有少少bug

有波無波都會ff人𥄫佢架

其實都合理，無波先容易走光 一烏底身就見到粒點 反而大波剩係睇到條溝

其實上年年尾到而家走左邊幾個？

一啲都唔似大軍 咪再亂叫

新嗰套微電影幾好睇

影到米媽好靚

有波又冇波甘

real
melody luby呢啲越大越正

米線

柔柔自從做左人地女朋友之後就無甘正

咁宜家又正番

咁呢幾年應該無正過

有冇人覺得有jackie做大頭嘅thumbnail都影到jackie有啲衰

佢ig啲相冇拍片嗰啲咁靚

我都覺，jackie 靜態(相) 同 動態(片) 好似直頭兩個人
睇片覺得gfable，可能仲有把聲既關係

睇片想停低cap圖
發現停極都好似capture唔到靚嗰面 cls

有啲想cap呢個回覆俾蝦叔
等佢又拍返集俾jackie

support

jackie係arm channel最靚架

肥仔story，@ Jackie，最後竟然見到

我覺得咋
佢地拍其實冇乜野嘅
節目唔係悶
係出鏡把聲有啲啲嘈姐
肥仔特登咁影埋
可能都意味咗話俾你地聽
搞掂咗㗎喇 冇事 咪jer喇咁多位大佬

做翻幕後算
呢個故事教訓肥仔呢兩件都係唔適合出鏡
做節目講咸濕嘢又唔好笑
有時真係做多咗驚死人哋唔知佢哋拍拖
完全唔得大體

好撚中point

小薯茄連eric kwok都請到

肥仔有三十歲?

luby 26 only
人生贏家

冇必要比由頭到尾個channal 成功都係靠肥仔同其他人嘅熱誠

唔撚係掛,咁後生

hktvmall都700先免運費啦，都係比多個選擇大家揀姐，既然你去開aeon買咪繼續係aeon買囉一嚟就話人食人血饅頭，比啲證據嚟睇下

利申：armchannel打手

間唔中一兩句ok嘅
btw波都幾無辜 佢其實幾搞笑

拖糧俾啲證據好

hktvmall $350

有種初戀嘅feel
仲要係莊正

吳大軍

真係幾似樣

柔柔

又要召喚孫文的野望

唔係vip都係400（好似）

平安夜個show佢條仔咪係隔離囉

今日條片

小薯茄新片成半個鐘但一啲都唔悶仲好多笑位 呢種氣氛真係

薯茄講法文條片幾有趣
Arm channel 加油啦...

個人覺得個花入各眼
小薯茄 俾人感覺上嗰種風格青春啲
啱channel 梗係覺得佢已經步入30 嗰種感覺
各有千秋

有一點唔係好明
明明armchannel同pomato都表明咗立場
點解pomato重有咁多廣告
反而armchannel就乜都無晒

（雖然pomato一直都無好明確喺啲片度屌港共同黑警）

小薯茄吸後生市場多d
我係廣告商都落小薯茄啦

又真
童B對大脾

係咪真係散咗

應該係啦

其實pomato個價好鬼高 由其出咗牙冰個mv之後
利申朋友公司依排搵過兩間傾廣告

arm channel啲短片真係悶左好多

因為點點痴住屎家軍同幫arm channel 拍片, 出邊有巴打話arm channel 係偽黃
真係唔想 arm chanel 就咁收皮

米媽/Jackie/蝦條幾歲？

新一round二五仔冇左阿呆

Arm channel 立場明顯到咁

［多圖］有冇人覺得Arm channel個靜音勁拎正？

臭雞靜音，你就算唔出樣死都要出聲
聽到你把聲都FEEL到你幾撚想紅
以為你收皮入返幕後唔好咁煩啦，點知都要搵到你
好撚煩，一聽就知你鞋抽，個口開合唔啱位
講野好難聽呀大佬
你真係好核突好噁心
plan左幾時出黎又metoo過呀？

屌 D人真係有奶便是娘
佢都正，痴9左線

= her account

呢條片好似一早拍定

好似係上星期一

我發現蝦叔同jackie其實有火花，一個上把一個下把，可以試吓合作出多d片

其實真係各花入各眼
我覺得armchannel啲綜藝好睇過小薯茄
二五仔好好笑
利申 兩邊都會睇 兩邊都會cls

今集二五仔好睇 但大部分笑位又係喺蝦叔度

蝦叔玩game真係carry 夠癲夠on9

今晚有翻live

armchannel 微辣化

真 條片一開始似到 玩埋d潑水game

新一集誰是二五仔好睇

點解會叫芊蕙媽同Jackie做大奶奶細奶奶？因為對波？

肥仔正印同2奶

今集潑水阿Gi個Look

Ah gi真係好正 女仔都覺得好正
但男仔係咪鍾意柔柔多啲

陳麗柔港女性格 願賭唔服輸

小薯茄好多套都有提喎⋯⋯

其實係咪有指定人既關係影響價錢多少？

pomato講真係拍片剪接做得好好 同埋主要 佢地d形象入屋d 童童麗英呀冰都有親和力 （同埋個人覺得佢地拍野d題材係有新意創意d）
marketing都會prefer佢地多d

pomato廣告真係多到
samsung都有
但次次植入得好自然
有花心機
就算夾硬都好好笑
同埋佢地賣廣告下面d cm個個呀冰童童心心眼
話因為小薯茄所以睇完
比著我都搵佢地

arm channel形象18禁d
賣sex toy condom 酒呀果d會適合
同埋蝦叔影野同肥仔度橋點會差得過pomato

唔同既，小薯茄無好似arm channel咁單刀直入
所以D廣告商扮睇唔到，始終黃既市場都仲係好大，唔通唔賣廣告咩

蝦叔影野好正
相又好片又好 啲色都Tune得好靚
尤其是尼泊爾條片

估你應該有追po 加油

蝦叔D timing 捉得好準，每次無人識接落去佢就出聲
jackie記得講野要比多D自信同firm D先會比其他人留意到架

ar gi潑水果度真係靚到痴左線

aigi: 我覺得底褲都濕左
蝦: 睇下

哦性騷擾

點解Jackie係二奶？純粹因為拍飛鵝山？

成日撞到佢地 近佢地studio
成日想買一袋snacks衝上幾層 比佢地支持佢地 佢地撐得都辛苦

利申： 蝦條fans

係

仲未接受到牙gi 有未婚夫
仲要未婚夫係深藍

自肥應該好撚Man
想比佢鬧

深藍有冇source

係咪話男方 痴政協Eminleo入馬場單野？？

係咩事

Eminleo點會深藍

係咪呢個post？

同Eminleo 嘉琦bb 入馬場 =深藍

直頭係紅

錯重點 冇追嗰個靜音好正po
乜原來ah gi廿張尾 以為25左右

今年30

其實Jackie同易健兒仲fd唔fd?

好似係初代動新聞記者之中最幼嫩
30都唔係好老je
同埋佢keep得好

阿Gi就算30歲我都可以
陳麗柔就幾多歲都不了

今晚live肥仔話live改星期一至五only，暗黑西女仔同麻甩青奴會停。

希望肥仔會執走啲無觀眾緣嘅人，重整旗鼓

Armchannel立場太明顯 所以我地觀眾更加要撐 armchannel係咪要加翻啲年輕啲既新血 畢竟追YouTube最勁既都係二十頭至二十中既人

前幾日睇佢live
扯住煙
勁有佬味勁撚型
我愛自肥

好似唔係和平分手咁

發生過嘅事冇權代人講
呢句可圈可點喎

似男方做錯野
個阿呆咁柒都溝到女
有女都偷笑la
條友唔要你，我要

Ah gi最正喎

阿呆賣才華
但睇佢唱歌完全唔知有乜特別

老實講
周街都有人唱得好過佢
唔係Arm Channel鬼有人識佢

原來唔係得我一個覺得佢唱歌無特別

你哋好鬼衰
明知人哋有mon po都咁講嘢

欣賞佢識音樂但都係講事實

呆冇才華 柔姣做作
波嘈淫煩 靜極卑鄙

兩pair大家寧願揀邊pair

利申：只係整合上面意見

唔否定佢做production嘅能力，但唱歌真係唔特別
加上外表只係average，講嘢唔叻就更加唔吸引

阿呆雖然唱歌唔係最出色，但佢音域闊，唱歌一定好聽過靜音先
以我所知，阿呆係製作片同微電影既配樂
大家不妨留意下d微電影既配樂同埋阿呆YouTube channel既成堆配樂video，佢係有才華既人黎
利申：並非佢既fans，我朋友做音樂製作，所以知道做音樂製作既辛酸

俾個例子大家，片頭既音樂應該唔係阿呆原創，但應該係佢編曲既

我唔熟armchannel
但我碌過下睇有波嘅片
真心想知點解條友做幕前
個格臭到仆街零觀眾緣
唔睇政治立場我係廣告商都搵小薯茄啦
Arm推啲咁臭格嘅人出嚟傻撚咗

所以我話欣賞佢識音樂
但佢出嚟做得幕前就一定睇佢唱歌先
我了解多啲arm就覺得幕前嘅人出晒事
睇小薯茄個人開心好多
個B19格又臭把聲又嘈
你同我推佢出嚟做幕前

B19宜家冇咩做幕前bor

佢應該認錯人
B19唔係開live做監製先會出下聲講幾句野咩
其他片都好似甚少客串出鏡

之前許靜陰都話自己問心無愧

B19心諗：屌你無啦啦關我咩事

可圈可點唔係咁用

感情淡左 無新鮮感分手都可以係問心無愧既

唉，果度食果度屙就預左有呢一日
肥仔依家一定好大壓力
一pair散仲要係唔和平
另一pair唔得觀眾歡心
大家作為觀眾唔好食咁多花生啦，希望肥仔頂得住啦

其實只要係被騷擾一方覺得有犯 而有對騷擾一方表達過強烈投訴 叫佢唔好再講呢D野 而佢又持續騷擾 已經構成性騷擾 例如成日講咸濕笑話都已經算係 不過呢個CASE佢又唔可以代表其他人講既

咁我覺得有無發生過就得靜音同vincent自己知，喺live公開講出嚟有唔啱，但又唔好咬定佢一定係講大話先，真相係點我地都無辦法考究

Roy偷食

唔會啦 佢地d樣尷尬到死
柔仲要話仆你個街

而且柔而家ig又話暫停一排

Blue channel有條煮食片有蝦叔把聲
應該一齊左
上埋屋企私人幫手拍

想問拍假如我們在一起個陣一齊左未
又會突然話一齊左

一齊咗啦...

就係嗰排啲人啱啱知道佢哋一齊咗，所以先點名話想睇佢哋拍

咁佢地公司見面可能會有d老尷

Sorry 好遲先追
B19是誰？

好想知點解佢地度橋可以咁勁 想跟佢地學野

老板都唔識🤭

我想講波sorry

阿呆仲喺同公司人
咁樣講好咩
個阿波笑到咁真係賤鳩格

B19同Boris爭好遠…

可能Boris 份人濕鳩，個名又B字頭...以為B19係我哋改嘅花名？

Roy竟然偷食

偽毒可恥🤷🏻‍♂️

講冇證據嘅野發生過一次仲唔夠咩
又要黎多次？
散咁咪散咗 點解散關人閪事咩
佢地返工面阻阻姐又唔係我要對住佢
理咁多做咩

集中屌柒許乜鳩先啦

係佢自己打一大段嘢出嚟引人講

抵啱channel冇廣告
幕前嘅人又唔討好又多是非又剩
係搞唔掂嘅就執咗佢算啦
上面仲有人話肥仔度橋唔差得過小薯茄咪玩啦

越講越似
不過真係
唔好成日將啲私人野擺曬上枱
咁多是非我係廣告商都唔搵佢哋

佢哋本身都成日將圍內感情／私人事情放上枱令唔少觀眾睇多咗
而家搞成咁都算係因果嚟

同一間公司拍拖就係有呢d問題
無野就好地地 鬧交分手就仆街喇

其實都唔明roy做咩要上鏡 根本就沒人想睇又沒人想識佢
好好地做個音樂老師搵餐飯仔算啦🤷🏻‍♂️

肥仔推晒啲唔應該出現喺幕前嘅人出嚟

可能因為都唔夠人手

小薯茄咪又係嚟嚟去去嗰幾個

佢已經好過乜鳩波啦

肥仔堅持每日一片就要咁
唔再分幕前幕後，總之每人都要做曬諗橋拍片剪片，資源就share黎用
有好有唔好啦，keep到曝光率，不過影片質素下降同時每段片既view數分薄左

計埋10點直播的話其實arm channel每日工時都幾長

佢地好似幾enjoy份工

所以來緊話只有1至5有10 點直播。
話要俾人地休息下.......

但係之前佢自己話唔係公司嘅人

成日星期日都返工剪到深夜

今晚有無live

幫手拍vlog就係一齊
人哋望你兩眼就係鐘意你
有冇多啲證據啊

有呀

可能同之前嗰個散左呢

講是非係咁

agree

加油arm channel

希望你地可以考慮下唔再一日一片，質素真係會跌

貴圈真亂呢啲間唔中講下係好笑
日日都自嘲貴圈真亂就係真心亂

可能無呢個可比性，但呢方面小薯茄呢班細過佢地既，的確係做得好好多

米媽玩game真係好撚賴皮
相反見Jackie就隨和得多

定位唔同姐
要有米媽係度咁樣鬥下嘴先過癮

btw 今日個live有d悶

我覺得係音部出左事 搞到冇乜心機睇🤦🏾‍♀️

七級豬嘅米媽
肥仔減肥嘅陳麗柔

呢兩條片我都覺得好撚賴皮

小薯茄平均年紀好似同arm channel 係差唔多
只不過小薯茄班人風格young
arm channel 成熟啲

同意
上個post咪有人話撞過佢地出街囉
我先睇返blue channel都有蝦條哥係度
未必一齊既 咪友達以上囉

有人話撞到佢地拖手

arm channel而家咁濕濟
呢個時候po埋啲嘢叫曬春咁
引人遐想又唔係有證據 事非又都咗
都唔知博咩

冇人想知阿

人地都沒話想你知
心情唔好up兩句都煩到你🧐？

咁你唔想知 咪唔好討論唔好睇
但你依家咁樣講一講咪又係引人討論

我唔明點解你會覺得佢博乜
一開始又係你哋個個係到問柔柔同roy係咪分咗手
依家回應返又話佢叫春又話佢扮嘢

咪臭係...明明柔柔分手、蝦叔同Blue拍拖呢啲全部係呢個post發酵出嚟

講到咁唔想知，咪unfollow人哋ig囉。人哋喺自己ig講自己嘢都唔得？依家揸支槍指住你要你follow？

之前呢度都夠吹到柔柔同Jackie不和

柔柔有好多anti

小薯茄個雪櫃冷笑話真係成個channel最高汁既series其中一個
第二個係ching ping

Arm channel啲新人嗰feel好唔襯個channel
戴眼鏡嗰個女仔還好，
最新嗰個好違和

who

其實我覺得小薯茄越做越好,小公司D片拍到咁高質,
感覺係好踏實咁去行每一步,同埋佢地D演員個個都有份觀眾緣，
即使唔喜歡佢地都好難去討厭市面上既KOL冇乜邊個風格可以做到
佢地既演員,加麗英入去係神來之筆..即刻多左好多COVER同D星合作，
加上佢地Ｄ同好多KOL關係好好..我覺得佢地唔錯
Armchannel 其實唔差,係麻麻地靜音同
埋麻麻地果個成日講粗口戴眼鏡果個男人,係咪叫波..?

咪話肥仔推晒零觀眾緣嘅人出嚟想點撚樣
知你個台賣低俗成人姐
但唔洗做幕前嘅人都咁臭格掛

依家LIVE 條女係新成員?

客串姐
之前有同混肥拍片

大家咪覆，留1001比我！~2300 開(3) post

隔離post踩過佢樣衰